[偽黃黑警家屬叫手足自焚] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典腥移民 (8)

精彩重溫：
為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦
[屋企人做狗][叫手足自焚] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦 (2)
[姐夫做狗仲呃人講發夢嘢][整容虛偽西] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦 (3)
[黑警家屬搏洗底] [低學歷整容西] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦 (4)
[黑警家屬呃人講心事] [消費Sulli自殺扮抑鬱] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦 (5)
[黑警家屬呃人講夢境 再叫手足自焚搏輿論] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦 (6)
[黑警家屬叫人自焚 返港和你hide] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦 (7)

－6月扮到趕住返香港抗爭，實際上係幫嘉里酒店賣廣告 ，連出多個story加post #生蠔式抗爭

－六月到依家無講過「五大訴求」同「光復香港」，淨係願大家安好

－有手足質疑佢，就即刻叫人自焚，之後仲要好威咁覺得自己無錯

（from死廢J絲打）

－隱瞞黑警家屬身份，叫人講心事，推高佢個account嘅interaction rate搵錢，食人血饅頭，比人踢爆之後無反省無道歉，轉場去貓ac繼續開心事台
發夢小妹妹表示：仆街中伏

－話人分化，但又屈連登同facebook人西group既大家叫佢做雞，但根本無人講過。有人指出佢問題就即block及del留言

－唔出stockholm集會係因為有小粉紅要保護自己，叫人將心比己。但另一邊就係ig大呻無能為力，講到好愛香港好想幫手，但係有人叫佢po文宣就話自己低調唔po

（credits to 臥底巴絲）

原來三鳩一直以來唔肯po文宣，根本唔係因為佢之前講嘅咩「做樹洞先係佢擅長嘅事」、「私下回訊息接收負能量比po文宣更難」，而係怕要擔責任

比人踢爆偽黃後 39即刻喺元旦日post抗爭相同nowtv live video反擊

用舊相mislead讀者以為佢元旦日有去遊行

之前講到要保護自己，所以從來都隱隱晦晦，開口埋口只講希望大家平安、我愛香港…但原來無job個時就唔洗保護自己，連chat group都貼埋出黎，唔知sd相出黎個位朋友覺唔覺得比人公開報串擺上台呢。過左成半年，先post一張寫有口號既相，但又係乜都唔寫，淨係得個「art」字。抗爭KOL有咁好做？又要扮黃，又要乜都唔想高調，邊有咁易食兩家茶禮…

老實講39條仆街連偽黃都唔係，因為佢從頭到尾都無真真正正講過d乜。偽黃店要r生意，都識印幾句口號，整個連儂牆再大聲講支持年青人。39淨係識講我愛香港，同想借抗爭搵錢既佢，如果唔係藍就只係一個中立撚
（文credits to apelsin）

三家to do list:
[☑️] 轉發文宣
[☑️] 捐錢畀立場
[ ]「五大訴求 缺一不可」
[ ] 「721唔見人 831打死人 101槍殺人」
[ ] 「光復香港 時代革命」
[☑️ ] 轉發petition link
[☑️] 交代姐夫係香港警察事宜
[ ] 交代6月嘉里廣告事宜
[ ] 向讀者道歉曾隱瞞姐夫係香港警察 導致followers冒險同佢分享發夢嘢事宜
[☑️ ] 曲線交代整容事件
[ ] 向前同事「闊條麵」及其他被公審人士道歉
[☑️] 交代隱瞞婚禮化妝師Emily Fung為自己家姐
[ ] 交代隱瞞婚禮化妝師Emily Fung為自己家姐 為無利益申報而致歉
[ ] 交代自焚論 並為自己不當言論致歉
[☑️ ] 11月凱旋歸來 為港捐軀
[ ]認自己買貓扮拎養

最新To do list tick到0樣喎三鳩 比啲心機啦

三鳩個人抗爭活動：和你hide
有無中上環嘅巴絲齊齊搵住上環ovolo service apartment嘅三鳩出黎？

社運女神六月高調宣佈為港回流五個月

新post留名

正評留名是常識

btw

你今日port咗未

reported 39 bullying

希望唔洗一年就可以收佢ig皮

辛苦晒啦絲打

估唔到上個post會爆 一路以為唔洗再做整合
多謝39每次喺個po推到慢過蟻嗰陣就出新po比人扑傻瓜
但臥底dm堅正 chok到條仆街扮黃食人血饅頭

永遠是三鳩蛆最忠實支持者 直到佢收皮為止

仲有消費suill，扮抑鬱屌佢老母個㚖西

由第4個po到依家第8個都仲未回應我啊

仲有自焚論啊，我好撚記得個日追撚到佢凌晨，一樣野都反駁唔到我

應該decline咗你個dm
一decline就唔會搵得返
就算佢再click入你個profile都係

port佢老母，叫人自焚都唔撚收皮？食屎啦你

正一撚樣黎，扮睇唔到屌佢老母

真性情39

試從上述圖片找出與Fiona Sit的三個相似之處。（3分）

404 Not Found

還好不是外國雞(佢自稱架)

有眼
有鼻
有口

仲有係到

新post劉明一身蟻
黑心喂呀三鳩姐幾時解釋吓自己點樣唔十惡不赦法？

麻煩哂絲打開新post
新post留名，繼續支持39姐收皮

推

好期待有咩產品會搵三鳩合作

39 忠實粉絲留名兼排隊睇北歐民主女神搞簽名會

真係唔明，有人買左39垃圾書，睇完都知唔值錢，九唔搭八冇d墨水，拎出黎放二手仲開天價，傻的嗎？

倒貼一百蚊我都要考慮下

可能啲人覺得睇完咁嘅垃圾 心靈上蝕咗
想喺金錢上補返

又要留名食花生

其實到底有幾自戀先會用自己個大頭做書封面
又唔係岀寫真集

真心,送比我都嫌阻掟

一開頭又懶神秘唔出樣
最後為左飯碗 有廣告r就自爆 本鳩書用埋自己個閪樣
真係毒撚唔會有勇氣做呢d
唔該三鳩唔好再偽毒
你真係好撚虛偽呀劣化版薛凱琪

LM
恭賀三鳩蛆 followers人數 攀升 上52,063

Lm
推

有段時間佢喺52070急跌到52044
疑似係ig del「能」哂佢啲假followers

究竟一個公開叫人自焚既所謂blogger 仲有冇可能獲得ig official藍Tick呢
我地拭目以待

我哋嚟個report challenge
睇下可唔可以堅持report三十日

如果清佬喺隔離，要用英文問呢d 問題，一來39又聽唔明；二來清佬又聽到，落埋佢面

我今日report左喇，你呢？

識瑞典文更佳
蝗蟲三鳩：屌你老母淨係聽得明Hej咋

但講瑞典文39完全聽唔明，咁佢分分鐘以為有人讚緊佢老公
如果講英文，可能（係可能咋，不一定架) 39 會catch 到少少phrase eg readers burn themselves; your sister...police... 咁會再落得佢面多D

credit to:相期邈雲漢
上個post呢張高汁meme一定要搬過黎

又岩 分分鐘聽到瑞典文 轉個頭出個story屌鳩d讀者恃住自己識瑞典文係佢面前溝鳩佢老公 當佢冇到

又一新po 好正
見到啲盲粉成日三家三家咁叫 真係覺得好嘔心
又話好心痛佢呀，見到佢會好激動呀
真係癡撚咗線

Check in

利申有5個ac

仲賣得出錢？

係喎 唔記得咗
喱張正到仆街

當紙皮賣左佢可能都有幾蚊落袋既

好想呢條不學無術既39快啲收皮

問佢簽名嗰陣可唔可以幫我寫黑警死全家

見到佢扮晒嘢咁就勁想佢收皮
咩如果你仍然討厭我嘅話就繼續討厭我吧，我沒差
轉個頭隔左兩個月 冇job接又衝出黎洗白
果然喺金錢面前，人人都要跪低

好現實 仲扮晒有性格烈女

係
七月就懶係剛烈 咩放唔低香港呢個小漁村 好嘅壞嘅一齊面對
一月就我係一個和理非 仲要係好細膽嘅和理非
冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽啦

放唔低香港啲揼錢俾佢嘅傻讀者同廣告商

自己開人波就聲大大，俾人屌就扮和理非扮慘情

欺善怕惡
同班藍絲廢老有咩分別
垃撚圾

或者比張瑞典文嘅「黑警死全家」叫佢照住抄
反正佢淨係識hej

因為佢就係狗家屬嘛
改不了食屎

係，唔好唔記得一開頭係佢自己喺ig呻無嘢幫到手又好擔心，想幫手但唔知可以點
結果瑞典絲打一搵佢就縮番入老母個閪不讀不回
然後偷偷哋改caption ，之後仲為自己洗白話自己唔係黃大仙有求必應
屌咁你收嗲啦，咪撚再用愛港呃like呃光環

Hej fika ok ? You do or I do it ?

自焚論

啱啱睇到cup media呢篇文，我會繼續狙擊你條叫手足自焚、生蠔式抗爭、老馮做文宣、有個水警姐夫仲扮曬蟹做白姐姐叫妹豬分享發夢心聲嘅so-called黃開的39

推返上去 推到呢條黑心毒婦收皮
叫人自焚叫得咁爽 唔撚洗道歉呀？

佢把口講出黎同做出黎既野，真係好貶低真正付出緊既人

社運抗爭，自焚，專欄作家，領養，嫁外國人，愛自己愛自然，談抑鬱...etc

無知識，無智慧，39呀 學下獻醜不如藏拙，番瑞典算啦

好撚嘔心呀 你收撚皮啦藍屍39
Forward出嚟當交功課？

唔記得佢仲係社運free rider來

有機會刷下存在感仲唔伸個頭出黎咩
d鳩粉好受落

Arm arm 諗起39 賀左蔡英文未
原來只係原封不動forward, 連恭喜都廢事打

[url]

屌 依啲唔係阿婆先著嘅咩[/url]

佢嘅賣點嚟 不食人間煙火我行我素咁樣
（但又買吓Herman’s chanel 堆番啲盒仔山畀你睇）
又係大把鳩粉受落

無Job無錢買Hermes

Oops 無留意到個Hermes autocorrect
睇怕禮拜二又會寫吓婆仔衫配搭心得
自己點樣精明脫俗又唔貪牌子法

三鳩就算拎住個picotin 都要拎返個牛龜咁大既環保袋去突顯佢貼地平民既一面

次次買親呢d阿婆衫褲都要出post/story話俾全世界知
方死人唔知佢貼地咁

嘩真係好核突

其實三鳩應該去美之度買衫 5蚊件夠佢打成年卡

第一次見人拎hermes picotin拎到成個廿蚊午餐袋咁
果然係貼地嘅文青女神

由佢繼續柒 廿年後睇返佢應該好撚後悔

自己有好多阿婆衫 個樣生得唔Fashion 覺得都幾啱自己 雖然俾人讚過有氣質 見你哋個個咁講好熬底

其實都係好睇人，有啲人會著得好睇但唔係39囉
其實佢唔出聲都冇咩嘢，但佢成日將啲街市褲呀廟街衫講到寶咁（仲有淘寶長衫依啲）然後自己去米蘭嗰陣又覺得啲人白鴿眼睇佢唔起，所以其實佢不知幾在意人哋眼光

我唔知39點樣睇衫褲鞋襪依樣嘢啦，落街買盒飯我都可能會頹著嘅。但平時出去啲場合你都唔會想太過寒酸得失人哋。再講依啲款衰極都可以去uniqlo, zara, muji嗰啲執番件，有番少少要求去cos都唔過份姐。

如果係一個十令廿歲嘅妹妹仔kol做依啲我會覺得都ok嘅 小朋友未出嚟社會做嘢係咁。但一個人成三十歲都仲好似唔識大體咁有啲失禮囉。

同埋佢如果唔係好名牌咁做咩儲起哂堆盒仔呀
真係咁脫俗就唔會買個picotin
講到尾都係形象工程 呃啲妹妹仔

都唔好話我屈佢，作為一個忠實讀者由佢share過啲「好物」都知佢啲taste係去到邊
我諗佢應該好中意行文記呀執笠倉嗰啲

太過貼地草根其實唔係一個選擇嚟，
佢上唔到大枱係事實
That’s why 畀job 佢嘅都係啲咩威路士呀、刀嘜、m巾依啲咁上下嘅嘢⋯
試諗吓如果一個high end 少少嘅牌子想請佢出show佢著件廟街30蚊加年淘寶長衫出嚟，你話係咪倒米？

人地明明諗住扮貼地氹下d鳩粉
依家mon po三鳩見到你咁打 可能唔敢再share d所謂既好物
我想講佢d所謂既好物 同佢d鳩文一樣咁廢 講到好似發現新大陸咁 頂岩岩係蚛蟈游水落黎？未見過拉鍊儲物袋？

佢真係好核突，佢呢個咁貪慕虛榮嘅人，如果真係錢好似anita咁，你估佢仲會唔會扮貼地

依啲咁既袋仔呀, 好咩物呀, 你習慣用開咪鍾意, 麻甩開就咁掉入gip又得, 底衫褲 我就唔會用穿窿袋, 睇自己收納習慣姐, 最憎拎野出黎個時啲bra扣勾住啲窿,真係唔知點載底衫褲一流

其實佢個page開頭就係sell粗口,麻甩, 大brand 都唔會搵佢啦 最緊要份人無格調, 又無style,個樣又做唔到花瓶

啲盒仔留起黎諗住二手放出去換款咋齊盒好放啲

真實 佢啲談吐舉止 着咩衫都high 唔起

更加唔明米蘭人有幾白鴿眼，去過米蘭咁多次，入餐廳/名店都覺得無咩特別，你斯斯文文人地都會交返足戲serve你架啦

人哋做生意/打份工
無啦啦點會mean鳩你
三鳩吹水吹好少少啦

除非佢自己做失禮野又不自知先

唔吹水邊有咁多嘢打

又或者本身極度自卑，由佢覺得全世界既女性都要搶走39公就知

仲有細個唔敢同人講食米粉做早餐
去米蘭又話人哋唔識欣賞佢
一時又去你的 you’re fucking beautiful just the way you’re
一時又整容隆胸
成日啲caption 都係「無他嘅，好能靚唔po出嚟唔得」
講到尾都係要得到大家認同同讚賞
同佢一路講嘅嘢係完全背道而馳

講真一個「作家」如果有料寫到好嘢嘅，洗乜靠出自己同老公樣嚟r fans呀

得罪講句 雖然佢最憎嘅pkjenn真係好柒同好扮嘢
但high end brands一定會prefer pkjenn over 39

偽ABC vs 寒酸瑞典人妻蝗蟲

諗起bob叔講過如果要揀 yaki定 pkjenn一定係後者，起碼識幾句英文又帶得出嚟見吓人
而39喺依個 scenario 只係老咗嘅yaki

我真係唔會搵個穿窿袋放底衫褲
過海關如果要check喼
畀人睇晒真係好肉酸囉

邊間名牌PR會搵一個
連tote bag黑晒都唔洗嘅人賣廣告？
圖from人西谷

今日手足畀人影到推落樓
除咗已犧牲嘅手足外，
拍片及公佈嘅人都仍然身在險境、生死未卜⋯
仲有心機喺度影屎尿屁？
好好笑？
我諗佢啲爛屎一撚定黃到發金啦

39幾時收皮？

想知+1
不過佢翻咗來香港咁耐都冇乜job,次次俾人撞到都係同佢老公鳩fing fing行街，am730個「專欄」每次出親小學生文又係俾人笑

又到星期二廢文專欄

同老公家人去咗熱帶國家旅行，去到外地先醒起自己原來冇帶防曬乳。喺當地買到支新嘅之前，唯有向同行嘅老公家人求救，可惜佢哋都愛莫能助。唔係佢哋唔肯借，而係因為佢哋只得有助曬成分嘅防曬乳。喺烈日當空底下，我哋傾起社會大眾對理想膚色嘅定義，似乎東方同西方文化的確有著好唔同嘅見解。

東方人普遍相信一白遮三醜，白裡透紅嘅膚色係主流眼中嘅美。歐美普遍追求嘅卻係被太陽親吻過嘅「健康小麥色」。「肥肥白白」、「白白淨冇暗病」呢啲句語都聽唔少。喺東方文化裡面，唔少人認為皮膚白代表白領、有福氣、唔使出外勞動，甚至俾人一類養尊處優嘅感覺。喺瑞典，尤其係上一代，大眾卻普遍覺得較深膚色先係有錢嘅象徵，代表有閒錢周圍去旅行，有機會接觸太陽。雖然東西方對理想膚色嘅定義幾乎相反，但歸根究底原因卻非常類似，的確有趣。

最終我喺當地買到支高系數嘅防曬，仲日日都有勤力搽，出外都有乖乖哋擔遮，又幸好自己唔太喜歡游水，都始終有曬黑到。相反老公一家，連日嚟做埋助曬防曬，攤喺沙灘椅上面成個下晝，最終得到嘅竟然係曬紅，絲毫沒有曬黑。兩方都非常無奈，唯有得啖笑！

或者人就係喜歡追求一啲本來自己冇嘅嘢，我都仲慢慢學習緊去欣賞自己。無論喜歡曬黑還是美白，又或者順其自然，都請記緊要做好防曬，好好保護自己，減慢皮膚老化同避免紫外線暴曬造成的其他皮膚病變。

防曬乳 好un耳, 最後幾句 黎一個180 轉彎9講大道理

好想知真實對話內容 - 大眾對理想膚色的定義
my skin - black, your skin no black just red.

唔少人認為皮膚白代表白領 ---- 我就未聽過

瑞典張租約租到15Apr 如果真係敗走, 應該二三月 都要出定post 講個老公頂唔順呀, 可能安排要走

差唔多啦，又拎隻買扮領養貓出黎過橋

差唔多係時候鋪定路講要返瑞典喇
愛港幣界kol零job接 敗走瑞典
簽書會搞唔成 零廣告 以為自己返香港會賺突 點知原來係倒貼
食人血饅頭要還架DLLM狗家屬

人西gp

三鳩一直都好努力去證明自己係一個不學無術既腥移民蝗婦

好食懶飛嘅表表者
仲衰過譚仔阿姐
起碼人哋有返工
同埋會學講廣東話

成日吹噓自己住左瑞典幾年 但係講得出口既瑞典話得個hej字
旅遊景點又介紹唔到
唔該佢咪撚再叫自己做瑞典媳婦啦

如果佢真係生仔 佢就係企係幼稚園門口 用普通話同班老師投訴既 蝗

究竟有幾多個字係為咗湊字數
「防曬乳」個乳字有啲多餘，邊有香港人會咁叫
「有著好唔同嘅見解」個著字睇落又係湊字數用，明明「有好唔同嘅見解」讀出嚟順好多

又多語病又1999
第二段頭三句，講完東方人鍾意一白遮三醜又講西方人鍾意健康膚色，然後轉個頭又講返「『肥肥白白』、『白白淨冇暗病』呢啲句語都聽唔少。」
肥肥白白嗰句係咪放返去話東方人覺得一白遮三醜後面好啲。
佢真係諗到咩就寫咩㗎喎，完全無組織過㗎喎！

第三段，「仲日日都有勤力搽⋯⋯都始終有曬黑到」
佢好似講到自己好努力做防曬，好彩最後都係曬黑咗咁
即係我如果唔睇埋前文後理，我會覺得佢句「都始終有曬黑」係想表達佢本身係想曬咁
如果佢想表達佢唔想曬黑，係咪用「但最後都係曬黑」會好啲

即係唔係我想捉字虱，但佢so-called專欄作家，語句通順同可以清晰表達好似係基本嘢？
不過都可能係我中文差睇唔明三鳩體

之前成日話掛住隻三家喵 返黎咁耐一個po都冇
隻貓死左？

啱啱睇完佢篇文都想捉佢啲語病出黎
寫一篇咁短嘅文都咁多語病
一啲墨水都無就發夢做作家真係貽笑大方

佢都叫作家咁講故台出名嗰堆全部都係Shakespeare

Writer / Columnist from Hong Kong

算吧啦用翻 comedian啦佢！
哪兒來的自信

點解唔寫新加坡要寫熱帶國家？
呃字數到又呃到成個低能兒咁
而佢之前喺story度打「喺新加坡遇到嘅貓」係打做：
「喺Singapore 遇到嘅貓」
做乜9
喺咪真係好似人西啲人話齋唔知寫星加坡定新加坡好
所以寧願打Singapore 或熱帶國家都唔新加坡？
既然要呃字數加多個亞字呀嘛

最近先follow anita 個page，
佢純粹係一住係外國既香港人？
btw 好羨慕佢去過好多地方

其實三鳩姐係咪唔記得自己講過中文拎5*

扮後生

佢係住喺香港 不過經常去旅行

佢收皮啦 三十歲學人扮後生
佢呢d所謂專欄
文筆差 無主旨 copy wiki
睇完都唔知佢想表達乜9
寫到成個小學生
Dse 2/ 會考E 都比撚多佢
又扮hong u 係咪真係自卑到咁

諗起佢係節目 人地叫佢用瑞典語打招呼
佢淨係講左句: hej
真係笑到我碌地

留言條友咩事，娘娘前娘娘後
好on9

個條片 好正 揭曬個底

之前只有係自己story宣揚39嘅事蹟，都係得幾個frd unfollow（本身有3x個）
今日的起心肝dm哂所有人⋯⋯終於跌到去2x個
不過我係唔會自滿
會繼續追擊39j架

5**係咩A++?

btw佢幾歲竟然係考dse

no la 最尾嗰幾屆會考改制 想同DSE transit得好啲
所以嗰幾屆嘅grading唔再用A/B/C 轉咗用5*/5/4/3
39暗示佢後生同中文level勁到拎最高grade

btw 佢上個月踏入30歲 正式做佢好鄙視嘅中年女人

佢之前都試過影自己 同時影到其他人
之後放到人地張相勁大
放到咁大既目的係乜 自己知啦

做乜佢唔放大自己個射喱眼西樣 話自己思考中呀？
冇啦啦放大人地個樣 on9當有趣

因為放大射喱眼會順手放大埋條起角眉

講到悶都要講
三鳩姐你真係好撚樣衰

有圖慎入

咁鍾意放大人個樣

堂眉想點？仲話Bobbi brown櫃姐喎

呢張先係經典中既經典

呢張相放大左真係好似佢好憎既Pumpkin jenn

句「非廣告」勁此地無銀
係咪驚人話你賣廣告唔利申？
好似嘉里酒店咁呀

我係真黃店都唔撚會想你依啲呃光環嘅kol嚟幫襯啦
有冇叫啲食客自焚爭取輿論呀？
實work㗎喎！

死臭閪39好賤格呀！！
39公實唔知你咁仆街，如果唔係早就離撚左婚！！娶著你件垃圾係39公一世污點恥辱成個腦只得屎！！

句caption 九唔撚搭八
同啲狗隔咗成塊玻璃都話坐得近
知你最中意搵小動物呃like啦
咁你屋企隻三家貓呢？

又唔係影到人好睇 同埋shibaland都唔算路人甲
影到人哋老豆咁樣好心就crop咗佢啦
直接po第二張咪算囉
張正面照炒哂車
長期三七面當正面影依家扭唔番正個angle啦

講真，屯門娜娜都正撚過條臭閪39，人地又白又滑，真正天然波大腰幼，五官做到表情冇疆化，對眼唔死魚眼神殺傷力強大，大把人追求迷戀佢，唔似條臭閪39咁飛過去送上門咁低賤，仲吹到清佬全世界靚女都唔要，唯獨鍾情於佢笑撚死我啦！！！

做咩要post屋企啲舊相嚟呀？
呀親戚冇send新相畀你咩？

仲有點解可以咁扮嘢將自己嘅雜誌採訪display出嚟
仲要攤開嗰頁 想點姐
係咪覺得好光宗耀祖？好威？
有冇掃咗十本慢慢瀨？

原來在瑞典做醫生人工都係得四萬幾港幣，物價咁高點生活？

唔怪得拉清佬返香港啦

追過去瑞典個時諗住實無死, 醫生夫人, 點知要同你挨窮

點解可以係屋企都咁作撞？

自戀狂

絲打好眼力

咁本身39眼界咁窄 點會知北歐醫生人工咁低
所以先要死返香港搵錢啫 唔通真係咁愛港咩

其實如果39喺瑞典肯做吓嘢幫補吓一兩萬都好好啦
而且我諗佢瑞典人妻就算未入籍都有類似spouse visa咁嘅嘢畀佢做嘢？講真唔洗r working visa 已經係易搵工好多
又話想做超事收銀，去啲中超做啱哂佢啦！
如果有心真係想幫輕頭家，點會做蝗蟲。

唔怪得依家敗走香港要執30蚊清倉貨啦，
但又（曾經）有能力買hermes袋又prada 黑超啦。
其實番嚟無水掠做咩唔痴多啲娘家食吓住家飯撚吓貓仲好啦
我唔明點解千里迢迢番嚟可以只係見「名人朋友」同埋匿喺上環好似喺香港無人無物咁

一聽到「醫生」同「北歐」以為好高人工，點知⋯係瑞典只係個人工高少少嘅打工仔

明明自己留低隻貓係瑞典，都仲好意思拎出嚟呃like

三年了～清佬得償所願，既無名成利就又無39boy，
而39亦都依然係一個無上進心嘅老泥mk妹
簡直係一次過滿足咗佢三個願望

我都記得佢講過話想做超市收銀，睇怕又係搵野講扮貼地。39連瑞典文都唔學去走堂，家務又搵鐘點做，似係想不勞而獲個類人

同埋佢個人咁要臉，點會肯放下身段去做收銀，見佢係超市買野比人撞到都要私私縮縮扮跳跳虎就知

「家務又搵鐘點做」

佢有咩做咁忙要搵人做清潔？

忙住mon ig,連登同Facebook block人

忙住打開雜誌訪問自己個頁, 自戀一番

分分鐘仲日日係屋企播自己比人「採訪」既片段

放映會 救命 好有畫面

發晒姣咁抆住隻貓同佢講：meep巴呢個係媽媽呀 係咪好威呢比人採訪開心過考第一呀

佢要趁39公唔係屋企先可以狂煲「自己做女主角d節目」唔想39公知佢係「正宗痴線閪」幻想到39自己一路睇一路讚自己靚女

愛港幣界kol
一個月去兩次旅行 真係好放唔低香港呢個小漁村
好既壞既一齊面對 不過要去個旅行打下卡先

跪求三鳩女士即時360度全方位休息，唔好再伸個柒頭出黎嚇鳩人好嗎？？
一世停工！永不重返！！

Cap水計劃全方面插水式失敗
喺香港日日無所事事又俾人大鳩捕反正都係柒
無謂留喺度獻世啦
索性快撚d躝返瑞典啦蝗蟲鳩

佢休左好耐啦咩小休數天啫

返唔到瑞典呀 間屋租咗出去
係咁去旅行係咪想鋪路話程仔唔慣香港生活呢

佢89年應該係最後一屆用舊制未有5*
三鳩中學已經留班

返瑞典前去屯門同娜娜跳下舞賺啲錢先啦港蝗39

佢同宜加已經兩個樣，整到呀媽都唔認得

佢一出現，班呀叔呀伯會起鬨

聽日得閒寫篇三鳩文先

所以今次番嚟番唔到娘家 ，影唔到三家貓

同樣唔出聲，子華比人捧上天，達哥被屌成狗

覺得依個post入面抨擊达哥嘅原因完美演繹點解要狙擊39

39以「敢言、真性情、愛港、觸不到的閨密」作賣點彈起，對佢有所期望係正常不過的。而如果佢做唔到，無人勉強，只要唔好用嚟呃like呃engagement係無問題的。

但係，面對住自十月以嚟嘅質疑同批評，依個所為黃到發金嘅同路人嘅回應係：

1. 無視瑞典手足請求，即改caption，仲話自己唔係黃大仙有求必應

2. 抹黑異見者，屈人話佢係雞；好聲好氣、理性嘅comment del哂block哂，只係post畀人鬧、叫佢收皮嘅dm扮到受害者咁

3. 喺爭論嘅時候叫手足自焚爭取輿論

4. 對於所有對佢嘅指證，佢係全盤唔接受批評。例如明明警犬家屬但做樹窿叫人分享秘密。即使佢會保密亦都好應該利申咗先，香港人對警察嘅感覺真係十分之負面。我自己都同啲狗朋友反哂面。有時道歉唔係因為你認錯，而係你care同埋尊重對方嘅感受。就住呢一點，我覺得以佢sell intimate engagement 賣點嚟講，係完全接受唔到

5. 硬著頭皮番到香港之後更加係攞正牌做freerider。

嚟緊39又和你飛啦，1月19天下制裁大遊行恐怕又見佢唔到了

其實嗰時同佢嘈，我自問都算有禮貌好聲好氣
我甚至除咗「撚貓」之外一句粗口都無講過，始終我有讀過書受過高等教育

屈錯佢有去過一次咁多瑞典集會我有同佢道歉
如果覺得唔夠嘅話，阿mon po 39我喺呢度鄭重同你講一聲對唔住

然後佢條垃圾死忠衝出嚟屌我我都無發脾氣，但佢就無啦啦叫我自焚
嗰下我都嚇親，心諗條友點解咁無家教

然後佢話我唔識尊重，佢同人講要尊重真係笑撚死人
佢叫人身焚又好尊重？
唔夠人講就一言堂叫人過主又好尊重？

然後嘈嘈下唔夠人講仲要跌落地拿返喳沙叫我做咗kol再同佢講
屌你估個個都要好似佢咁抛個身出嚟做九流kol咩

推廢J絲同雲漢絲

我哋呢啲講道理㗎嘛
其實三鳩先係真•痴線西
一係就叫人自焚一係就話人奶閪狗

咪係，我個人係講道理嘅，所有嘢無加鹽加醋，
你夠膽畀你依啲嘢畀你啲忠實讀者睇咩？
我哋依家邊樣嘢有屈你？有錯咪請指證，我唔介意柒
滿口仁義卻假情假意、為利是圖，
Cap完水唔洗還？
达哥都翻身無望，你都將會一樣

佢夠撚膽咩
平時就懶係正義女神咁款 但俾人激兩激就原形畢露叫人自焚

好耐冇上水啦

成日睇到d仲 follow緊既佢朋友真係好嬲

點解又飛？？唔係番嚟香港共同進退架咩？

我dm哂啲friend叫佢地unfol

#打個招呼先影相 呀
唐姨都識禮貌 你又識唔識呀39

唔通當香港係中轉站又大大聲聲同d鳩粉講咩
三鳩咁愛港 一定唔係為左旅行先返黎架

叫人自焚嘅KOL
好冇口德

唔夠你講就叫你走 佢都on撚9
佢估個個都要好似佢咁打埋d鳩文呃飯食咩
講到做到kol有幾高尚咁 咪又係乜柒技能都冇

屌 , 重溫一次 都係咁克人憎

因為一整個人都無禮貌, 依家咩都唔敢po, 唯有扮有愛心 喪影街啲動物

黎緊"小休幾日"影到啲街貓之類都係貼出黎呃like

成日話如果隻貓識講野定佢識講貓話 溝通到既我諗兩隻貓都屌9佢

唔好咁啦 唔好再鬧三鳩姐未問過狗狗主人就私自影相啦
人地三鳩姐係毒撚 連搭小巴嗌有落都唔敢嫁

要佢走去同陌生人講野真係極大嘅挑戰
你知啦 我地唔可以challenge 三鳩姐嫁嘛
有咩要做左KOL先講得嫁

屌你啦三鳩
人地主人講到明影相前要先詢問呀

成日打住愛動物旗號 係度影流浪貓影人地隻狗
你交代下三家貓下落仲好啦

「等你做左kol再講」 懶係巴屎閉咁
Hej ! 佢有乜key opinions ？聽過？

見到唐姨咁我竟然對佢加咗少少分
但其實呢啲真係好基本野嚟

Yes
雖然唔係咩大明星但都叫拎過大台最佳女主角
出名過39 n倍都知要有禮貌問咗先
39呢？誠品第一大作家？
依啲基本嘢、細節位都唔識，真係好反映到佢個人高度去就到邊
啲妹豬仲要話覺得佢好有氣質

（非雙重標準，但大鳩捕係佢自己拎嚟衰）

攞三鳩呢d井底寒酸撚同一線明星比
成世人個profile最值得攞出曬都係得做過空姐
講緊著衫都係專揀淘寶旗袍 廟街葵廣阿婆款
都唔會期望條柒碌可以有咩得禮大方嘅表現
Btw馮葆琪你次撚次出po都有位俾人笑鳩你
你都係縮返入你老母個閪度咪再出嚟獻世啦

Who.gif

最好笑係一個小小嘅story已經暴露咗佢連做人都唔識

根本係寒酸小家又要扮貼地
份人心地又差

真係全職mon post block 人

可能一早block左你

喱招最仆街 比廢J絲睇到佢啲嘢 但唔比其他人見到絲打cm

得90 91 92 93出世既考呢個制度
佢今年唔會得29歲掛

佢今年30
因為中四留過班先考到呢個制度

一著呢d背心 個飛機場真身即刻現形
個假狗根本佢自己裝嚟自欺欺人嘅

一早同鳩粉講定會去旅行 就可以瘋狂打卡
終於唔洗咁陰公事後先打卡
過兩星期個濕鳩專欄係咪準備講瑞典人唔食芫荽？

btw佢對眼係咪唔可以正面望鏡頭？

作狀到嘔，正一醜人多八怪
佢對眼壞左呀，永遠都係死魚眼，一世對唔到焦，冇得醫
懶係扮型格，現實好撚柒
39公佢合埋眼係街是但搵件泰妹都正過39

哈哈哈做咩咁好幫佢諗題目

好有趣 又會唔成句翻譯 譯得個一個字 其他又講英文

不過都岩既 瑞典文都唔學，又點會想學泰文，係為左食先學個一個翻字

好撚悶呀屌
又去東南亞
又講芫荽
又係依啲射喱西眼樣
根本所有嘢不斷無限loop

想問mon po三鳩係咪整容整到呀媽都唔認得所以就過年都無娘家番？

caption個豬西真係完美形容佢個樣

Sir 尼吾吃芫茜？I do it I do it, mammy mia yummy yummy ?

諗起bangkok周街都係d低質鬼佬拖住件細粒黑瘦泰妹,三鳩同三鳩公簡直係完全融合

佢當初點做到櫃姐，條眉永遠唔知想點

仲要件件拖泰妹嘅垃圾鬼佬都有脫髮問題

呢排又靜靜雞po下少少文宣
不過39可能聽日仲喺泰國返唔到黎遊行打卡cap live了

佢fb同ig 都唔係好多followers，憑咩出書/做kol？

我要嚴正譴責各位將泰妹同垃圾臭閪39相題並論！！！
人地泰妹同「外國毒撚/老男人」係有錢收先俾人屌呀！！！不知幾高尚！！！39係千里迢迢免費送上門呀，買單程機票賴死唔走，邊個低賤盲都睇得出啦，而且人地語言能力交際手腕高明，你睇下d鬼佬錫到泰妹燶晒～拖手仔甜言蜜語浪漫到爆，39只有Sir~ I do it I do it

其實仲buy佢「黃」嘅妹豬係咪弱撚智

啲妹豬會話唔好對同路人咁harsh
39都唔撚係同路人
又話中立又話想低調唔po咁多文宣
成日今天的我打倒昨日的我
返黎香港說好的一齊面對
就係不斷飛走去東南亞國家旅行 收皮啦39

番香港兩個月飛兩次 真係好撚愛香港喎仲有三家喵已經不知所終

仲有扮去元旦遊行單嘢
2020年第一個月已經咁樣
真係肉酸到爆

呢條仆街真係好撚嘔心

鳩粉做乜唔留「黑警」呀？
驚狗家屬三鳩唔覆呀？

黑警家眷39死全家啦

畀人撚到⋯覆又係柒，唔覆又係柒
真係同路人就自動波講過n次啦
洗喺泰國旅行唔陣心虛虛咁覆句「缺一不可」咩

39覆完一定大讚自己好叻
以為可以成功洗白！！

垃圾臭閪39，你個腦真係只有屎，痴心妄想四隻字就攞光環？全世界將你仆街事，鳩屎野「永久保存」你仲想扮冇野發生？！好心你真金白銀攞筆錢請專業公關幫你過濾一下啦，你智商低就唔好學人講大話，只會係製造笑話

五大訴求包清算你姐夫
果然臭閪馮葆琪係利字當頭嘅人
關乎到自己利益就連屋企人都出賣
你都係快撚啲收皮啦 Daphne Ansker

瑞典媳婦 只係教到明星仔 一個生字 但係係泰文

靚西 如果係啲唔熟既人講 又發曬脾氣話人唔尊重佢

唔擦下d明星仔同dj鞋 仲有乜人會同佢做fd？
為左r frd 比人話臭西都要笑住應啦

推返上去先
推到狗家屬三鳩同佢個垃圾專欄一齊收皮

幾時為自焚論道歉呀？
咁得閑搵live扮元旦遊行混洧視聽為自己洗白
做乜唔向手足道歉？

sorry依家先發現打錯字 柒左
混淆視聽先至岩

我就識道歉既 唔似得三鳩淨係識側側膊del鳩晒d cm 閂左留言扮冇事發生

冇追開 想問佢兩公婆係返咗嚟香港幾個月？
日日無所事事唔會好悶㘎 到底點過

悶，所以已經去咗兩轉旅行
屌那星，又話咩好擔心香港依個小漁村要飛番嚟好的壞的一起面對⋯
瞓啦柒頭

又到星期二廢文系列
屌你老母又講芫荽

去咗泰國旅行，雖然好喜歡呢個國家嘅美食，但泰國菜入面嘅芫荽對我嚟講真係一個大挑戰。

幾乎每道泰國菜都會有芫荽，明目張膽嘅還好，最怕嘅係切到碎晒或者已經混入醬料嘅芫荽，想揀走都有排揀，唔沾醬又冇味。而且我哋去嘅多數都係小攤檔，畢竟語言不通，溝通有限，好多時用英文拜託走芫荽都冇用，實在無處可逃。

有人話細路仔先會唔識欣賞芫荽、薑、蔥、蒜等辛香料，就好似苦瓜咁，係一種大人先識得欣賞嘅味道。自己年紀都唔細喇，好多「大人嘅味道」我都已經學識欣賞，但仍然冇辦法克服到芫荽。

而且我發覺人對芫荽嘅喜惡一般頗為兩極，一係就係芫荽狂熱，食咩都要多芫荽，直頭鍾意到可以將芫荽當菜咁食。另一種就係我呢類人，對芫荽抗拒至極，就連食物裏面只有一丁點切碎嘅芫荽都覺得難以接受。人普遍對芫荽嘅狂熱或討厭，似乎沒有中間。

到底人點解對同一味道嘅起惡如此兩極呢？我上網搵過，原來係同基因有關。資料顯示，討厭食芫荽嘅人體內都有「OR6A2基因」，擁有呢組基因嘅人會對醛類物質特別敏感。而芫荽含有大量嘅醛，所以擁有呢組基因嘅人食芫荽時會食到其他人品嘗唔到嘅味道，而呢種食落似番梘。試問又有咩人會喜歡食番梘呢？

多得科技證明唔係我哋揀飲擇食，而係我哋比其他人敏感。既然冇辦法改變基因，我都唯有認命。最後上網學咗芫荽嘅泰文：ผักชี（P̄hạkchī）──“No P̄hạkchī please. ”泰文一出，的確有用。以後就唔使再成口番梘味咁陰公喇。

屌佢老母呀死垃圾
到底佢個專欄幾時執？
成撚日講完又講 係度呃稿費

上面有位絲估中左 真係專欄講 芫荽

莞荽泰文係好似白痴咁讀法？
咁好襯3家姐喎

又講撚中咗佢啲廢文啦
究竟係我哋太勁定係39太廢？

毋 忘 7 2 1

我自己都笑撚左 原來唔洗隔兩星期 今個星期就有鳩文睇
係wiki再抄個基因乜乜柒柒就可以出專欄

毋忘721 831 101 1111

自己年紀都唔細喇
恭喜39成為中年poor woman

見到隔離痴線西po有人咁回應，更加堅定我想狙擊到三鳩收皮嘅念頭

得閑del晒d cm 就可以擦下鞋
擦下最可愛善良既西瓜鞋
對鞋立立令喇

如果無記錯 西瓜好似係藍絲黎

雪中送炭嘛
翻左黎香港咁耐job又冇簽書會又冇
Btw西瓜藍有冇source

想聽三鳩用英文講走芫荽

人西有講

香港時間 21號仲有 兩個鐘 嗯 佢應該就忘記左

忘記咩呢？無人知 意會啦 反正後兩個story又可以曬下撚街貓

所謂「支持香港」就畏首畏尾玩忍晦，支支吾吾成隻縮頭烏龜咁⋯
但番嚟香港就打鑼打鼓，就三番四次直接突個龜頭話因為擔心香港所以要番嚟一齊共同面對
你真係記得721就唔會夜媽媽十一點先出聲啦

其實咁樣39係咪諗住可以喺to do list上面 叫佢講五大訴求口號個task 拎到一tick一點？

721之後第一個出既post都係講緊個垃圾濕鳩簽書會
wow真係好擔心香港呀成個夏天拎住部電話訓呀
好心佢咪撚再伸個龜頭出黎啦

拎住部電話訓
係因為忙住del comment同block人

香港人不會忘記呢條三鳩姐係黑警家眷，不會忘記佢叫人自焚

突破盲腸

雖然唔鍾意連登仔成日批鬥人，質疑人地既付出，但黑警死全家，黑警家人都唔係無辜！！！！！！

返左黎香港兩個月第一個job？

垃圾lush
平時已經一車車送俾begger

搵個平時唔洗頭sell麻甩ge KOL賣洗頭皂廣告

去問下Lush點解搵三鳩賣廣告啦
傳送門：

似係求鳩其送咗幾粒嘢俾佢試用
淨係出story未必有錢收

笑撚左好快手

公海po del唔到comment又block唔到人

洗頭都要原因
瑞典蝗蟲啲衛生意識真係好差

人地送product先搵到洗頭嘅原因
乜嘢logic嚟架⋯

抵撚死呀39！睇吓邊個仲敢搵你！
人哋賣洗頭水，但你又唔洗頭
人哋sell純天然，你就周身整容加哂料
人哋標榜無動物測試，你呢？買貓扮領養又棄養
好唔好意思呀你

按佢個logic 冇人sponsor食飯 係咪呢一世都唔食飯？
果然係蝗蟲 要痴飲痴食

正呀喂

Push

真相大白

依家拎住個電話 望住lush個page d留言又冇得del冇得block 淨係可以拎住個電話屌

我見到d留言成個人覺得好舒服

點解仲會送野俾39

係咪可以出個抵制名單然後瘋狂洗板喇

好舒服
諗到佢嬲到爆但del唔到comment個樣就

Reebok
同埋39真係有追post，而家唔敢再post佢隻手既close up

未有人喺reebok fb page 留言既

老皺皮
同埋睇月牙好似有暗病

唔知呢刻mon po三鳩心情如何呢
諗住扮下民主女神返香港cap水
順便寫下鳩文開下簽書會呃班無知妹妹錢
點知依家零收入仲要去左兩次旅行
喺香港又要驚比人大鳩捕
依家香港仲要中門大開任由武漢肺炎患者入侵香港
三鳩啊 當初留係瑞典呼吸下新鮮空氣嘛幾好

可能好想拿拿聲執行李返瑞典
不過一諗起瑞典間屋租左出去五個月
香港又租左五個月 就收皮

黑警死全家 包埋姨仔呀

有狗疑似中招，三鳩有冇驚到瀨？

有無傳送門？

佢條佬唔知有冇真係去考香港嘅資格試?
如果真係諗住喺香港搵銀.....呢鋪真係多得三鳩唔少送自己老公去死前線醫護罷工都黎唔切啦仲自投羅莾喺香港執業

佗衰家

返黎旅行 當香港係中轉站咋
咩放唔低香港呢個小漁村
唔知三鳩打完呢句 自己有冇笑出聲？

垃圾臭閪一邊個假波唔知甩左定漏左
咁撚醜都夠膽照po，人唔要面就天下無敵

佢條裙
唔講以為佢有得兩蚊搭車

成日笑黑警家眷會唔會有朝一日佢叫狗亂棍打死我地，巧驚驚

係咪為左避肺炎去泰國呀撚樣！

泰國都有肺炎

佢又再一次啲相影到晒途人都照放上網

唔出奇，條垃圾臭閪不嬲冇禮貌冇文化冇腦，你幾時見佢做過正確事？！

然後又對人評頭品足啦

係咪搏d鳩粉答佢「佢邊有三鳩你咁靚」
其實佢真係好醜 呢種醜係由個心延伸出黎

人西度有人post左

真係痴親邊個 衰邊個

等我又評頭品足下佢：佢D 皮膚好黃

一啲尊重都唔識

同路人黃到發金

係人西果度見到張圖
嚇到呱一聲

北姑大餅臉 無野撈就去屯門陪娜娜跳老舞啦

塊面方過方丈

Btw大家出入記得

垃圾死臭閪39返黎香港淨係識食飯柯屎同走去旅行，你睇下人地正真正港女嫁左去德國，見到香港人個個為左買口罩頭痕煩爆，佢專登幫手買高質素口罩返香港，仲預左到時要請假攪依壇野！！！

垃圾死臭閪39！
愛港唔係用把口講！！
我祝你老人家早日落地獄，唔好再浪費地球資源！！！

呢個人仲要之前畀三鳩公審，臭八婆你學下人喇。

下？？！
原來佢就係之前俾39話抄風格個位海外人妻？痴撚線！！

我都係之前追舊post 見到。

更正，唔係三鳩公審，係三鳩叫followers 公審。

對唔住三鳩。

「旅居德國就係抄」到底係邊個開？分身？

39 公係尊貴既瑞典醫生，快D 土武漢幫手

三鳩：雖然我老公係瑞典醫生，但我唔想比人誤會我有求必應，救武漢？不了（設計對白）

好彩唔買呢d垃圾牌子著
留返黎送比狗著啦Reebok

垃圾臭閪係咪娘家住粉嶺？
隔離集中營

CLS!! 粉嶺暉明邨已經有毛氈，摺檯，風扇!!!

yes

垃圾Reebok

分分鐘佢都係mon po先知

粉嶺已有市民確診，暉明邨需要行動升級

Cls 粉嶺區移動生化武器
H1 H3 加 武漢肺炎
點解咁多樣加埋都死唔去？
39呢兩日有無返粉嶺同屋企人拜年？

應該仲喺bangkok嘆世界

其實我覺得佢可能好憎自己屋企人，成日怨呢樣怨個樣，又話細個早餐食米粉好失禮又盛。

分分鐘番香港咁耐都冇探過老竇老母。

唔怪得之咁耐都未見39返外家搵39喵打卡啦

之前區選番咗去粉嶺都冇搵三家貓啦

人地家陣榮譽白人黎，啲小漁村北部地區邊會黎出巡

依家狗乸家姐同黑警姐夫又搞到佢苦心經營既形象柒晒 仲唔屌晒鬼咩
扮左幾年嘢 依家一鋪清袋 愈洗白愈跌粉 真係得佢先做到

mon po三鳩 我仲等緊你出文講下出左樣又話自己未出樣 幫狗乸家姐賣廣告單嘢

咁又係 連姓都改埋

佢個樣咁撚閪，某程度上都算係半個西人

叫三鳩公出嚟義診！包佢地底泥都變返做天使

未打哂出咗
係變返做天使，不過係藍絲天使
同同你一樣嘅前空 姐一齊賣牛肺飯啦

你個名

推返上去先 三鳩唔好以為唔出story 唔出post就冇事

連中文名 「馮葆琪 FUNG PO KI 」 都唔要啦

直接叫Daphne Ansker 好多人抄佢嗰個英文名呀

btw三鳩呢幾日做咩唔出post叫妹豬帶口罩注意身體 定係已經敗走返瑞典唔同妹豬好既壞既一齊面對

可能買緊機票準備返瑞典 唔想中肺炎
佢都幾黑仔下 返嚟諗住搵錢cap水
點知俾人狙擊 冇野撈
然後而家又肺炎 咩都做唔到
真係抵死

番去瑞典無屋住啵
放租放到五月呀嘛

抵撚死

咁咪可以返去佢老公屋企間小木屋summer house
夠哂避世

39: 肺炎點一能齊面對到

Fung Po Ki Daphne Ansker潛水得幾耐呀 姣婆守唔到寡
就算佢潛水一百年 連登都唔會忘記佢

又上返水拎存在感啦醫生夫人

佢啲衣著打扮真係好特突

想像到三鳩影完相嘩眾取寵之後即刻除返個畫面
po到無嘢好po

嘩咁如果有一個要起身行，唔記得左條頸巾咪分分鐘勒死另一個？

又係曬老公
無Job又無friend 淨可以擺老公上檯
其實都好嘩眾取寵
明眼睇都知程仔著得多衫過三鳩啦
定北歐人指嘅係連家姐都唔認直接改名換姓嘅馮葆琪？
同埋佢頸圍住果條係阿婆冷衫？

三鳩快d撲下瑞典口罩比大家啦！
叫三鳩公嘅屋企人幫手收貨再寄黎香港～
又話好嘅壞嘅一齊面對～而家香港真係好撚壞喇
呀唔記得你唔係老馮幫人架添唔好意思

毒婦三鳩又話好既壞既一齊面對擔心到成個夏天都拎住部電話 淨係識叫手足自焚 究竟仲做左d咩救港好想知呀

扮參加元旦遊行
同埋去咗兩次旅行

人無恥 則無敵呀

推返上去先
幾年前就un左啦
諗唔明點解以前會follow呢條女

大家記得戴口罩 勤洗手呀！

佢呢個樣真係好撚樣衰

WTF

Sorry 得罪仔都要講句，我覺得程仔個樣好on9

*sorry 得罪都要

唔好咁講啦 人地老公瘋魔萬千少女架
近至香港㗎妹，馬拉receptionist
遠至瑞典收銀大波妹都嗒佢個禿頭老公糖

柒檸個mask

02.03 不封關 不上班
醫護罷工 全港三罷
我會陪醫護一齊罷

我地有睇實你架三鳩

終於跌穿52000～

唔好去買粉呀

話口未完

推返個毒婦上去先

其實呢，出呢d posts唔駛響香港出的，響瑞典一樣出到。三鳩幾時同三鳩公執行李返瑞典？

條友仲問埋D on9 問題
咁愛港，幫香港妹豬托瑞典親友買口罩同消毒用品返黎啦！

Sorry 睇唔到你都po 呢2張相

瑞典封關未？

真係救命，點解條毒婦做乜都咁令人反感，係到問埋d on9問題，又話救港，老公醫生黎嫁嘛，做咩唔分享下有用既知識？係咪因為唔係老馮呀？

又喺到刷存在感

Follower 大跌，39緊係要諗計推高返個ac既engagement rate，問D on9野就最易引到D人答。

見依家 Anita 狙擊緊李政熙就突個龜頭出嚟
不成大器嘛嘛係你囉瑞典蝗蟲

三家姐終於都俾am730cut咗？
一月廿八冇出文呃稿費嘅

0分大學生李政熙加港大藍血三家姐

繼續狙擊39 ！

三鳩
國家終於有任務畀你啦
反正你都無job做
不如食吓二手人血饅頭
反正del comment同block人都係你強項

笑死 見到都有幾個人係度問cover photo係邊個黎
今次39可以光宗耀祖啦
李政閪x鳩影x三鳩
3條政棍同時比ta姐屌打
好精彩 好鬼期待2200爆料時段

三鳩：依家咁撚多人識 威過細個考第一

推下post先

似啦 冇工開 又冇朋友 咪開下新ac撐自己

39人成世人最叻最風光係咪就係畀anita睇中?
跪求唔好轉走佢張banner
想問佢番香港除咗去旅行之外深潛咗去邊？
番咗去兩個禮拜一次都大鳩捕唔到 好sad

因為人地講普通話所以要閉氣？
仲話係醫生夫人wor，三鳩公無教佢要洗手洗手洗手咩？佢張醫生證書淘寶淘返黎㗎？

佢啲衣著打扮真係好撚柒樣衰！！！

屌那星...見到李政閪咁仆街
我覺得開咗8個po嚟追擊三鳩
太抬舉呢隻瑞典蝗蟲啦

諗下影子內閣有乜人選

保安局局長 - 叫人裝修自己龜縮既李正閪
教育局局長 - 港大生榮譽白人三鳩姐
新聞專員 - 乞衣白影
駐倫敦專員 - 淫妻先生

不用分那麼細，都是仆街

屌那星 真係好撚核突
Reebok送咗件衫畀你㗎，做咩唔著姐？
條褲核突到痴線
仲有畀人讚完紮邊靚就唔捨得放落嚟啦？

另外⋯
國難五金李政閪 你仆街死啦你！

人西谷因為國難同李正閪多左好多人入谷
依家人西谷cover photo仲係三鳩
三鳩好不容易捱左幾個月乜job都無出得兩個IG story
咁搞法李正閪同三鳩會唔會攬炒？

long time no see雲漢絲

呢套衫著到佢身型好柒
三鳩啲品味依然忠於自己
一如既往咁差

講起李政閪
我真係嬲到仆街
之前聽朋友爆料已經好憎佢
希望佢全家死肺炎唔好死
醫返都得返半條命就啱

屌閉氣先講普通話既？

台灣人

係都講大媽啦 冇腦

隻3家姐識唔識普通話btw

飛沫傳播唔係淨係吸入去果下，有機會眼睛黏膜感染，或者接觸物件傳播，而且唔係淨係鄰國人先有機會有呢個病，佢個瑞典老公無同佢講咩？

應該識卦，話曬以前做港龍空姐

39公有講，但39聽唔明

佢淨係得識研究戴口罩要唔要搽防曬

Hello sir, fika?

聽完之後話I do it! I do it!
但其實一知半解

hej sir, fika? I do it I do it

喺國難post見到你都想say個hej haha
我同39一樣其實一直都在
此女一突個鳩頭出嚟我必蒲頭！

有冇人有睇台灣綜藝，有個叫馬丁嘅瑞典男人就真係可以稱得上天菜

又高又識打扮又冇甩頭髮，有個仔一家三口，仲為咗老婆留係台灣
唔似得清佬同三鳩咁拎瑞典資源

你做咩笑39生唔到仔，我地要可憐佢同情佢

祝垃圾臭西39下世生到仔

多謝指正 要去港大問下有冇瑞典文班追貼番三鳩姐水平

Hej!

唔一定架，我究估唔到堂堂空姐會請let’s TALKING about our wedding plan 囉

應該係d人睇完人西 咁岩撞正三鳩伸個龜頭出黎
d人先知自己咁傻豬follow左佢就果斷unfollow

三鳩

大佬 呢啲鬼佬樣先係去食個飯都有女埋身 俾女挑戲架嘛
係咪衰呢 無比較無傷害
以為自己嫁左洋腸成為人中之龍
點知瑞典毒撚黎

屌我當初都曾經有一絲幻想瑞典仁醫似馬丁咁既樣

馬丁真係好靚仔，唔似得呀仁醫又毒又甩頭髮

崩口人忌崩口碗，我驚落地獄都係唔咁嘴賤
但係如果我落地獄嘅話，我希望可以同叫人自焚嘅三鳩地獄見

我都係...仆街三鳩呃晒全世界

三鳩暫時應該鬆一口氣
不過我哋係唔會放棄佢㗎
直到佢收皮為止

星期二啦，好想知AM730係咪停左三鳩個「專欄」

係就快啦 過去幫乞影同正西pt del cm la
減低失業率啊

係咪真架唔好氹我呀
好戥部印刷機開心 終於唔洗再print d垃圾文章

網上暫時未見到
係咪停左啦？
熱烈地彈琴 熱烈地唱

讀一個sem kong u swedish 應該識多過39識嘅
淨係介紹自己都唔會得個hej字就算啦

AM730網上版搵唔到
唔通真係唔洗再print d垃圾文章 浪費地球資源？

終於唔洗再睇埋衣魚濕鳩文啦
希望佢快啲失業敗走啦

喂三鳩 停左專欄就唔好叫自己做Columnist啦

每日一Report 當然唔少得

以後介意自己可以多個title 過氣columnist

順便加多個24小時網上保安員

39潛水潛到
唔知過氣columnist幾時回應疑似被炒一事呢

上ig report下啲假follower 先

準時每日上注清香俾三鳩

祝三鳩d鳩粉keep住跌

以為39會潛到4月
點知而家就走撚左
說好的一起面對呢

又話掛住香港 翻黎幾個月又去旅行之後再翻埋去 程仔放左個大假就完左又可以翻去撚隻買翻黎既貓

偽黃三鳩姐今次就擺程仔屋企人上檯
三鳩姐依家返到去瑞典住邊呀

屌那星 39 敗走香港 真係好撚柒
又話好的壞的一起面對
敢問39的番嚟做過啲乜撚嘢？
希望你以後都唔好番香港

39正宗躝屍趷路
恭喜恭喜

好撚柒呀39
不推文都要繼續留言

可唔可以cap圖畀大家binc

三鳩返到去住邊呢？
唔係租咗間屋出去咩？

要通知瑞典當局隔離下呢隻人血港蝗

隔住個mon都聞到好大陣敗走味
我真係恭喜你呀mon post 39

垃圾臭西返去咪要瞓街？！

39 敗走
真係鄧佢老公慘，兩個幾月飛左咁多次，錢又係咁fing

39臨走都要抽香港水
當初吹到好大話要共同面對，又放唔低小漁港又盛，點知

等我比條好橋39等佢可以翻身先
既然39講到佢同佢老公咁厭9瑞典，拿拿臨放棄瑞典籍並向瑞典政府聲明永遠唔會入返籍。與此同時兩個都咁愛港，又成日係到出post憂港憂民，應該即刻拎香港籍長居香港。相信39咁做會少左人狙擊佢，除非佢自己又走出嚟柒。

有人講過瑞典有失業救濟金所以唔洗鄧佢老公慘

唔好又醒橋啦，咁益佢做咩，可能瑞蝗番去搶口罩

15/11-7/2 點樣幾個月 呀 係咪連數數能力都有問題

程仔老豆老母擔心 三鳩就掉低自己老豆老母係祥華邨

有錢搵咪愛香港 無錢搵就....

口口聲聲話自己返黎抗爭 返到黎香港幾個月就係去左兩次旅行 仲突然由”唔能驚”嘅三鳩變成怕事和理非
肺炎冇得掠水就拿拿聲走佬
搬程仔屋企人出黎話擔心 其實怕瑞典封香港關返唔到去
既然都唔會長留係香港 好心三鳩就學下瑞典文啦到時老左幾廿歲瑞典文又唔識 fd又冇個 仲衰過屯門公園大媽

鞭個屍

見佢敗走 容我推下文

好撚柒啊要敗走笑死我

39唔係數數差，而係吹開水同鍾意將D野誇大嚟講，「作家」呀嘛

比左條好橋佢，但佢點會做，蝗嚟㗎嘛人地估佢都係返瑞典繼續拎隻貓同香港打飛機，然後間唔時吹噓下自己D獨有品味同扮有深度寫埋D濕鳩Quote

老馮要融入當地架？
隨時叫人地學廣東話添呀

一齊鞭
之前39仲大大聲屈人話佢做雞，氣勢如虹咁將D野倒轉嚟講。

希望佢乖乖地摺埋以後唔好躝出嚟

媽好柒呀
仲要賴老公屋企人

男人老狗成米8都要拎救濟金

呢輪咁灰 終於有d開心野發生

之前係咪有個絲打扮佢寫左段敗走既遺言？好似有七八成似，有冇得睇番

btw，三鳩，

反而肺炎比左個下台階佢
雖然都係柒

15/11-7/2 三個月都唔夠
屌笑死我 冇錢搵就走都走唔切
說好的好嘅壞嘅一齊面對？！
有肺炎就程仔屋企人好擔心 唔可以咁自私
下咁你唔擔心你老豆老母？
養左你廿鳩幾年 拍拍蘿柚走左去？
連同老豆老母一齊面對都唔得？
d鳩粉可唔可以清醒下？！

成個故事係
係瑞典先發覺香港有市場
諗住香港做在地kol
密密食(因為始終有熱潮，一唔得就返去)
有反送中又可以食下人血饅頭
點知千算萬算算唔到疫情

kol最搵錢係消費品同出event
兩樣都死市

走嚕

係咪呢篇

Cr: 第7個post #802 Ben_Simmons

係呀，不過絲打篇嘢冇預到肺炎，得半滴墨水既三鳩咩都寫唔出

between 從佢口中講在遠處祝福真係難聽過粗口

佢根本好憎自己老竇老母，唔使fc

我自己都唔係香港，都不停搵口罩寄返香港俾我呀爸呀媽
日日都FaceTime 提佢地唔好出街要出都記得戴口罩

呀三鳩呢就番香港兩個月，提都無提過自己屋企人又唔知有冇番過屋企
一有事就走話唔想老公屋企人擔心，咁就要抌低自己屋企人係香港？

不過佢真係好憎自己屋企人
細個食米粉做早餐都自卑
咁住公屋大應該係佢人生既污點
狗乸家姐同狗姐夫搞到佢跌粉 簽書會搞唔成 返到香港搵唔到錢 形象大跌

有得走仲唔走咩
愛港？有錢搵嗰陣咪愛囉
冇錢搵呀？不了

番去就開始抽番貓兒子水諗到都gapgap聲

多啲愛，不要恨 - 三鳩 2020冬 （利申 不是廣告，沒有錢收）

一模一樣鞭到發發聲 Ben絲/打 勁

一唔掂又番瑞典 仆街陷家剷

「一返到瑞典，就去親戚屋企接返meep巴❤️
雖然冇見幾三個月，但佢都仲係好癡身。
daddy mammy掛死你喇❤️
希望我地一家三口唔好再分開。
三鳩 2020冬 」

唔好諗住抄鳩我呀mon po三鳩
我保留告鳩你既權利呀 唔係講笑架

怨埋點解基因唔好生到佢咁似豬太郎？

住公屋仲要似豬太郎又得中五學歷，其實都幾可憐

三家貓見都無見過

其實住公屋冇問題
我中學個陣咪日日公仔面做早餐 又唔見我咁樣寫出黎呻
窮咪窮囉 都唔知點解要自9卑
根本係個人心理變態 接受唔到自己嘅不完美
依加走左咪好囉 又可以係北歐支持港人抗爭
Btw 39咪突個龜頭出黎呀 我實打撚扁佢

嘩哈哈

好行唔送 咪撚再翻黎

屌！我d人血饅頭呢
食都冇得食
真係燥能9左

擺明一早棄養咗
佢連老豆呀媽都唔理
點會關心隻貓
拍拍籮柚就返去做蝗蟲

冇錢搵就走，好行唔送啦洋腸雞

從來都冇人話過住公屋有問題，根本佢唔講冇人會拎啲樣嘢黎笑佢

但係佢懶係草根貼地，但又要show 啲hermes 盒出黎就好好笑
講一套做一套嘅表表者

三鳩：其實笑人食洋腸真係好能冇禮貌

因被踢爆扮黃搵食而無錢開飯要避走返瑞典做蝗蟲嘅婊婊者三鳩

喂呀佢新post段野係咪就=我篇文既summarization
冇得賺錢 矯情都可以慳翻
嘻嘻

Sor lor 咁係咪食洋腸先

因鳩

同因熙（因20個口罩變過街老鼠嘅社運KOL 李政熙）一定好friend

三鳩：冇稿費？咁唔打喇

嘩 39一敗走 個po推得好快

無稿費？
Sorry 我走先

有利用價值嗰陣就：三家/三家貓/美人 點解你咁得意既？
冇利用價值嗰陣 就影都冇 棄養埋

愛貓？
唔該你收皮啦三鳩

d鳩粉都跌得好快

聽朝起身再睇下淨返幾多先

自撚私真係有版你睇

如果有一日清佬冇晒利用價值，幫唔到三鳩呃like
佢嘅下場會唔會同三家喵仲有香港一樣變咗condom

中五畢業嫁到洋腸醫生應該夠佢打成世飛機

之前間屋都係租，好似係

無追呢個post，但有睇過個facebook page
其實ta姐咩人，點解佢咁多呢d料

又話好的壞的一齊面對，原來唔包武漢肺炎

沒有三家姐的第一天.

看著三家姐的最新貼文
心中為她感到高興又有點傷感
雖然我們不知道甚麼時候可以再一起面對香港的事
可是沒有三家姐 我真的面對不了..
但是她終於能夠一家(不包括她老豆老母)團聚
我是替三家姐開心的
可能我也要向巴仔學習一下
被三家姐拋棄的感受是怎樣
巴子佐能捱過 我相信我也會好的
習慣就好 習慣就好
三家姐在瑞典陪貓貓(我想應該是吧)
我們也要相信三家姐有一天會回來的
每個人都有苦衷 不是嗎
看到討論區的酸民不停攻擊三家姐
說真的 真的很刻薄
真不明白那些人的人生是否只會挑剔別人
三家姐都已經回港為大家付出
她亦很勇敢 連遊行短片也上載了
為了證明她根本沒有吃人血饅頭
但是她根本不用這樣做啊
我真的不明白..
唉 人言可畏 世界真的很黑暗
我很害怕今晚會睡不著
不是因為想到網絡欺凌的可怕
而是明天起床時 當想起沒有三家姐在港
我要怎樣面對香港的事
希望今晚可以好好的睡 晚安

好想知佢想好好記住d咩經歷？
一落機就去睇演唱會？痴903班dj搞party？
去左新加坡過聖誕再跨年？
去左泰國旅行學識芫荽既泰文？
係廟街買到件$30 呀婆都唔著既外套？

妹豬s的心聲

笑到我肚痛
好正呀！！！

仲算漏左個小漁村居然有個中年rich woman 同成堆網絡曱甴暴徒 佢會唔會曾經有一刻諗過叫黑警出動拉哂我地

好辛苦睇到喊左成晚，人地跨越半個地球由北歐番黎為左香港付出⋯

叫姐夫咪得

岩岩發現比佢block撚左
冇like過佢個page 冇留過言 冇like過佢個page既留言
淨係like過人西group幾個post
咁都比佢block到
24小時網絡保安員係叻既

喊能左

嘩屌！條柒頭嘩就走撚左
"我唔可以再咁自私喇" "喺遠處想念同祝福大家"

笑到仆街

等睇佢有幾矯情

絲打果篇仲有可讀性

呢個po好多cdr

每次出新post都跌粉

講起搵口罩 出城搵都搵唔到
屋企唔係好夠口罩 好驚佢地出事
唔好扔低我一個

呢個cm簡直就係三鳩本人打既

第二集寫好唔好以為翻左去做蝗蟲就冇人理冇人推post
我每日一篇潮文推爆呢度engagement rate

一諗到三鳩返到瑞典 成個冬天都要拎住部電話訓 我就心～如～刀～割～

哭𠹌佐
三家姐保重 最緊要人有事

三鳩終於都放棄左香港人
屌咩話鳩公老母好擔心佢地，咁佢自己屋企人老竇老母全部喺度又點呀？一早就比人踢爆間屋放租到四月，想返黎等人同你擺大壽順便cap水都要扮係返黎抗爭，比人屌完之後宜加隻字不提政治
果然屋村妹扶唔上壁

隻貓都唔鐘意佢

恭喜三家貓尚在人間
果然動物係有寧性 三家貓勁惡咁對佢

佢個瑞典醫生香港攞到牌未？

動物有靈性架，對住呢啲仆街棄養既偽主人點會鐘意？

妹豬日記
沒有三家姐的第二天.

三家姐回到瑞典以後
忽然覺得世事每天都在變
變化的速度快得令人感到有點不舒服
但我還是會感到三家姐在幾千公里外的祝福
才令我堅強一點
不知道三家姐有沒有想念我們呢
我倒是很想念三家姐
也開始有點羨慕她了
當她每天在瑞典fika的時候
我只能待在家中看大大與小妹
還有不停地刷新 期待著家姐am730的專欄
可是專欄等了好一陣子都沒有
等候時間比網上輪候購買口罩還要長
但不要緊 就不能體諒一下嗎
難道三家姐不用忙著收拾行李 頭也不回跑到瑞典嗎
所以稍為忍耐一下 專欄很快會出現的
溫馨提示
如果各位這段時期在家中感到悶悶的
可以看三家姐的著作解悶
書的名字我好像忘記了 不管了
反正三家姐寫的都是著作就是了
細閱三家姐的文字 世上應該沒有比這更幸福的事
三家姐 遠在瑞典也要小心身體啊
知道你一直都在❤️

明天繼續歡迎各位提供靈感
始終都唔係Writer/Columnist

貓一定知啦 好記仇

上次拎完主人去沖涼返到黎嬲左我三日

大家都等緊佢突個頭出黎

唔好咁傷心啦Ben巴
唔係人人都有39咁嘅才華寫廢文

放心佢一定會

盲粉：願善良嘅三鳩蛆平安快樂

清佬屋企有個木屋仔summer house 可能去嗰到住

人西gp有人問佢瑞典間屋租務情況如何
可以睇下下圖
喺過去3個月 有4個陌生人輪流住喺39屋企 真係好咩
不過比較有趣嘅係1月未有人租？定係個網未update？
定係39喺12月發覺無錢途就一早決定唔再租比人
等12月租客一搬走就可以同清佬一齊衝返瑞典住呢？
Disclaimer: 租客名同地址已經處理

冇計啦11月個簽書會冇能左嘛
咪要早d番瑞典囉

睇黎有返娘家喎 唔知有冇見到佢個仆街垃圾狗姐夫呢
有冇交流下打機心得呀

報下數先 過左一日少左17個妹豬

39好鍾意用舊相架喎

可能人地一月已經決定左要走佬呢

分分鐘又係舊片
扮去元旦遊行都係咁

我都覺得係舊

哭𠹌左

三鳩慣性講大話真係睇定啲先好，養隻寵物鍾意就撚下佢，唔鍾意就拋低佢走開幾個月，根本兩個人都有問題。

咁你又講得岩
睇到佢隻貓對佢咁惡 連佢都知三鳩係仆街

妹豬日記
沒有三家姐的第三天.

第三天
所謂 一日不見如隔三秋
與三家姐的距離又多了九個秋天
悄悄地告訴你 其實我還沒有遇過三家姐真人呢
本來我們說好了去年十一月在簽書會見面
可惜天意弄人
還是沒有辦法好好地親口對她說一句謝謝
如果可以的話 我多想抱抱三家姐
然後在她身上大哭一場(害羞)
說著說著我開始覺得自己有點瘋狂 哈哈
雖然聽別人說 可以嘗試到嘉里酒店碰碰三家姐
或者是賣什麼阿婆衣服的地方會遇見她
我覺得這樣好像有點過分
畢竟這是別人的私生活啊
例如你在超級市場看到別人好像一直在窺探你
想想你會不會馬上轉身跑掉
何況三家姐只是個作家 又不是明星
這樣真的不太好 不太好 真的
所以我想 總有一天會遇見三家姐的
只是時間的問題
因為能夠與三家姐在同一天空下呼吸
已經是種福氣
三家姐 我們已經想你了
香港也很需要你的拯救
你什麼時候回來啊

會繼續出文出到39蛆gut個頭出黎

39 敗走返瑞典

敗走？程仔家人擔心咋

39今次走咗真係唔好番嚟啦
做愛港kol做到你過街老鼠咁
成三十歲人eq同啲十三碎mk無分別
Del剩啲讚你嘅comment 掩耳盜鈴有咩用？
大佬b最後都識自嘲扮柒想出番嚟撈
你呢？去到依刻敗失瑞典都仲要搬老公屋企人嚟講
其實呢，好多外國人根本都仲未知驚
At least 我翻英國想主動self quarantine wfh都無依枝歌仔唱
程仔家人真係咁擔心？
定係係你自己驚能咗武漢肺炎咋？
仲要加多句唔可以再咁自私
真係好嘔心矯情

我勸你以後唔好再同人講自己係香港人

無事就愛港 有事就走夾唔抖

求三鳩快快收皮

好的壞的都一齊面對？？？
以為返到嚟有錢搵就梗係一齊面對啦
屌點知俾人圍屌起底再加埋肺炎
走都走唔撚切
真心唔明去到呢一刻仲撐得佢落個d弱智盲粉真係要驗下腦
仲成日「三家 小心❤️」
屌你慰問下屋企人好撚過啦 條垃圾臭閪同你有親咩
死乞兒 返咗去咪撚再躝返嚟呀屌你老母

三鳩見到自己啲followers 日日都跌唔知會唔會好驚慌，日日諗計諗到頭髮都白埋

白頭髮咪好囉，襯番啲阿婆衫

淘返咪得

唔知有冇鳩粉咁傻豬dm佢叫佢幫手係瑞典買口罩呢

唔洗啦 個蝗婦返到瑞典冇嘢做 24小時瘋狂開email整假ac都得啦

可能溝到第二條瑞典佬咪唔要清佬

希望大家唔好誤會三家姐
佢唔係有求必應的

一直都心繫小漁村，愛港（幣）

狙到佢做返櫃姐某啲人叫自己做KOL真係打冷震

唔好講笑！
世上無難事，只怕有心人！！
只要第二條佬又瞎又聾，39蛆一定會成功！！

文宣都唔repost 仲旨意佢買口罩
今個星期如果仲有垃圾專欄既話 唔知係咪教人抗疫呢
三鳩：減少不必要既外出就係最抗疫喇

廢文最後一句：
唔知大家喺香港又有咩抗疫方式呢？

係喎 呢句先係成篇廢文既精粹

不過都冇用啦
人地已經拍拍蘿柚喺瑞典祝福緊大家喇

岩岩去瑞典就話好厭9呢個地方
又叫當地居民做柒頭又剩
成撚日叫春話掛住香港 扮曬愛港咁
屌你老尾三鳩
香港有事你嘛又係急急腳縮返去瑞典
無事就厭9 瑞典
有事就係瑞典遠處祝福香港
真係諗起三家姐呢個名就把幾火

用醫生打左咁耐飛機
唔派返一萬幾千個口罩唔該執左個ig

佢根本就同大陸d腥移民一鳩樣
踩到香港(瑞典)一文不值 但係又賴死唔走 有著數就奶到盡

真係好撚肉酸呀瑞典蝗蟲

叫鳩粉幫佢買書衝誠品暢銷排行榜 佢就叻
派口罩回饋？d鳩粉今晚早d訓啦
三鳩係瑞典祝福你地呀鳩粉們

妹豬日記
沒有三家姐的第四天.

這陣子留在家中真的很悶
慶幸是三家姐的祝福我都收到了
所以家中暫時都安然無恙 很感恩
更要感謝三家姐 沒有她的祝福真的不知怎算
三家姐 請容許我說聲 愛你❤️
從今天起 我每天都會閱讀一頁三家姐的著作
直到她回來
雖然不知道要翻多少頁才會等到那天
但是看完三本著作 我可以重看啊
而且 好書不是應該好好細閱嗎 哈哈
說不定三家已經有靈感為下一本大作撰文
哈哈 只是想想已經很興奮了 真的很期待
我想待香港好了 將會是三家姐的好時機
回來跟我們互動 交換一下溫柔
又可以聽她介紹香港哪裏有好東西吃
哪一間的酒店的設備比較完善 價錢較划算
我都是因為三家的介紹而愛上吃生蠔的 嘻嘻
雖然她介紹瑞典事物好像不是很多
我倒是很有興趣知道的
可是不知道為何她就是沒有說很多有關瑞典的
但只要是三家說的 我都喜歡
網上的流言蜚語再多 我都支持三家
噢 別忘了 明天是星期二
我準備好三家的專欄了 大家準備好了沒有 哈
看完專欄明天再跟大家聊💞

人血饅頭馮葆琪
閃人閃得咁快
記得唔好翻黎呀
香港唔需要你
黑警死全家
包括姨仔

識朋友 不了一陣識到d瑞典大波妹又喉住佢個天菜禿頭老公咁點算？
就快到手既瑞典籍咪會冇左

啱呀 作為醫生應該更有辦法搵到口罩
旅居德國都搵到口罩寄番香港
無理由佢（聲稱自己係og人哋喺抄嘅）搵唔到
再喺咁落去又要改名做
為何斯德哥爾摩沒有口罩

返到瑞典又可以開始叫春喇

翻譯
「真係好愛香港呀
真係好憎瑞典呀
可惜屋企人驚能我中肺炎要我返去啦
不過我心入面仲有香港架」

全世界都係狗公同閪婆唯獨佢自己最撚叻嘛 做乜要融入其他人

真係好愛呢個小漁港呀
出左下一本「著作」先至再好嘅壞嘅一齊面對
依家？返瑞典抗疫保命緊要d

咁快蒲頭知你跌粉跌得快喇

報捷
比起尋日 今日出完post之後又跌左粉

三鳩姐啲followers 就好似佢老公啲頭髮咁一日比一日少

我真係睇到好開心！
忍唔住要唱歌跳舞！

呢個速度，離收皮都不遠矣

鳩噏唔洗本 行動最實際
番一番香港已經去咗兩轉東南亞
過主啦

我家不在這香港
太多癲婆的腥港
每當我想起禿頭
我都不想逗留

（太激動手殘禁錯負評 sry ）

又講d阿媽係女人既防疫資料
究竟730幾時先肯cut左39既專欄呀

結尾：
亂世中，人同人之間嘅關懷就更顯珍貴，就趁呢個機會好好關心所愛吧。

你既所愛唔係香港依個小魚村咩？
做咩又咁委屈自己返去斯德做蝗呀？

難聽過粗口
返黎幾耐去左兩次旅行
利是都無見佢派

嘩屌仲未cut

人走左 篇專欄 唔撚走 真係好三鳩

勇敢將心入面既感受講出黎

三鳩：嘩屌武肺殺入香港，都賺唔到錢仲唔快啲執包袱 番瑞典，我仲要留住條命寫am730每專欄

程仔：我地唔係去蓮香咩？

屌
又口語又書面語

屌佢老母 佢冇醫學常識就咪撚寫呢篇鳩文啦
叫佢個瑞典禿頭老公講下點抗疫仲好 雖然都係老生常談 但都有用過寫埋d咩係屋企靜坐 寫to do list 煮煮家飯

冇料扮四條 收皮啦

睇完對讀者有咩得著？？廢話 晒我時間

佢聽得明佢老公啲英文先算啦
分分鐘佢google抗疫方法仲快

唉..咁勤力讀書做乜
早知去做作家算啦

屌
小學說明文黎架啵

咁樣搞到自己都辛苦啦
同坐監無分別

話唔定佢都好enjoy呢d足不出戶既生活
係瑞典又唔識瑞典話 又冇朋友
我諗佢寧願係屋企同鳩粉圍威喂 都唔想出去柒下柒下

三鳩姐既然你死左返瑞典就咪撚再彈出彈入拎光環啦
仲要用黃到金嘅my little airport歌詞，
你唔撚配呀！
你係咪想去第個星球呀？係就快啦，我地一眾痴線西一定會大大力支持你㗎！
祝 早日 黑警死全家
我地會永遠記得你叫手足自焚

仲未有妹豬日記睇

寫緊

妹豬日記
沒有三家姐的第五天.

嘻嘻 期待已久的專欄終於出現了
我馬上按照三家所寫的心得去做
雖然跟我在家中做的沒有什麼分別
但家中還是什麼事都沒有 真幸運
可能有三家的提醒 真的會安心一點❤️
這些防疫資訊肯定是程仔傳授的
真羨慕三家有一個當醫生的瑞典天菜老公
與酷似薛凱琪的三家
完全是天生一對 哈哈
談到程仔 真的不能不佩服他的付出
為了三家 他連成為醫生的前途也不管
為了三家 在瑞典的房子可以租給別人五個月
為了三家 連兒子巴子佐也不理
就是為了三家可以順利回港
然後賣廣告 辦簽書會 看MLA 見DJ朋友
最重要是 讓三家能以「最細膽的和理非」的身分出席遊行 與香港人出一分力
還有 雖然他們回港(好像沒有)三個月
當中去了兩次旅行 (再次感激三家元旦日也趕回來遊行😭)
但是程仔就是為了讓三家在紛擾的時勢之中喘息一下
這不是愛的表現 還可以叫作什麼
雖然他們還不是老夫老妻(這是三家常說的)
但是他們的愛足以證明這一點
所以三家 請你一定要繼續幸福快樂
私心希望你們的結晶品快點出現
因為三家姐這樣漂亮 寶寶肯定也一樣 嘻嘻
❤️

嘻嘻 我愛三家姐

我都好希望三家姐同程仔嘅結晶品快啲出現
作為三家姐頭號Fans
如果有混血寶寶我會感能動到喊

39蛆，你知道嗎？混血寶寶都可以生得好撚醜（父母基因作怪）請不要傷害他人生命！收手啦！！諗都唔好諗呀！！！

佢都生唔出

講真，KOL咪又係人一個，一個路人甲佢係黃係藍真心don’t fucking care. 全部同我unfollow 罷睇，全部post 零反應零interaction 佢自然會收皮，仲邊有廣告搵佢。

全靠anita追擊 佢先敗走返瑞典冇得食人血饅頭咋

佢生到肯定做第二個亞歷山大老母
跟住又係講個仔好靚仔呀好多女想埋佢身
只係將以前程仔好多女埋身嘅故事改成個仔比女圍
將老夫老妻嘅故事改成溫馨母子故事

條友好撚醒架，一見冇人狙擊/轉左目標就即刻深海上水扮黃呃啲腦殘粉絲，好幾次都係咁

請問39 做左全職廢人幾多年？

咁仆街！咁我收番，一齊屌佢老母

份人黑心冇仔生

而且條友一開波呃人先 話自己喺瑞典無嘢做到
點知有瑞典巴絲inbox 佢幫手就縮番入老母個閪
仲改咗本身叫人搵佢幫手嘅caption ，話自己唔無黃大仙有求必應
之後同廢j絲打鬧交嗰陣佢問人做咩唔走去「自焚爭取輿論，實work㗎」
到今日都仲係冇就唆罷他人傷害身體言論而正式道歉
實在太撚多衰嘢，黑心到咁樣
真係唔狙到佢收皮都唔得

Agree no more
無料扮4條
唔該就縮番入老母個閪
平時係網上面寫文批鬥人（派大星，前同事，容嬤嬤）就串77
點知轉頭又話自己連搭van仔嗌落車都唔敢
前言不對後語定係人格分裂呀 24個39
麻甩性情真漢子？ 我呸 人唔笑狗都吠

心地唔好
幾個月前又話有咩事同同香港一齊面對
幾個月後急急腳走
拎完光環返去食生蠔 用埋老公過橋
其實如果係普通人 我理解
但做唔到一齊面對當初就唔好拎場運動光環
講撚到咁偉大 第一個走先
睇下其他KOL 幫緊香港人訂口罩
都未大大聲話同香港人一齊面對咁嘔心啦
人唔笑 meep巴都吠
講佢就叻

返黎行下街就叫同香港人一齊面對
收皮啦
抵佢無仔生
祝佢係瑞士中撚左 成為第一個瑞典案例
拎黃絲光環拎得咁開心

之前隻三鳩仲欺凌旅居德國就係咁個page，人地身在遠方都心繫香港幫手搵口罩，呢隻瑞典蝗蟲除左出把口抽水扮民主女神做過乜？返去做高等北歐人去公園跳大媽舞啦，留係小漁村真係有辱你，好行不送

我打最後嗰段既時候唔係好敢有畫面

諗住好風光返到黎香港有簽書會 得閒上下電台講下係瑞典（個屋企）既（廢柴）生活 又可以日日出去比d妹豬撞下 收下妹豬禮物 享受下比妹豬當明星咁看待
DLLM 點鳩知返到黎0 job 淨係收到兩件閪衫同幾舊爛番梘 依家仲要有病毒
點知返到黎乜都冇 又冇錢又冇名氣 仲要比人大鳩捕 一伸個龜頭出黎就比人狙擊 仲唔走都走唔切咩

香港作家王迪詩

39車尾燈都望唔到
Ok la 繼續匿埋寫am730啲廢文啦

好欣賞Daisy 佢d讀者都好高汁
多謝佢地搵到咁多口罩 希望有需要既人可以買到

三鳩唔係黃大仙呀唔可以確保每個讀者都有口罩 佢會係瑞典祝福每個鳩粉們都買到口罩
God bless Hong Kong. 天佑我城。

我諗39番到去都會扮搵口罩不過fail咁呃下光環
日搵夜搵心繫香港 但一個都搵唔L到

然後就會好似柒娥咁宣佈：採購口罩唔成功

實係咁 呃光環至叻

人地三鳩志願好大架
出文係教讀者點對付屋企d菌、上google抄文
邊似得王迪詩咁敷衍

一陣隨時又發老脾：搵唔到罩咪自焚高溫消毒囉，唔知你地又有乜自焚方式呢？

三鳩只做擅長的事

搵口罩依啲大把人做啦，我做番擅長的事 教下豬妹點宅係屋企，點用正能量抗菌， 搵口罩唔擅長呀唔撚做呀 老馮搵口罩俾你架

DapDap大作家 唔擅長搵口罩

翻用佢啲籍口都仲係好好笑，人地生出識抗爭咁

仲有：我唔係黃大仙 有求必應
D藉口似足小學生俾阿媽捉完撒賴個種
一係就扮free rider
扮有做野其實咩撚都無
實事做得最少 光環就拎最多
無做過野之後講句： 天佑我城
之後d妹豬就濕哂 話三鳩好上心
唔見你地去睇下王迪詩？

39: 唔該你幫我諗埋

彈出彈入 依啲人最叻架啦

唔想拎Daisy 同佢比 ，Daisy 信報專欄開天窗 想寫人神共憤

三鳩？ 飛左番瑞典避肺炎啦，再扮自己係好遠 咩都做唔到扮有心無力

不過我最鍾意睇佢柒柒下咁做少少野都fail, 但自稱專欄作家 下星期二可能又出篇瑞典買唔到口罩 佢唔開心，或者 瑞典人 唔肯帶口罩之類

佢洗乜要口罩呀，都唔洗番工出門口
天菜三鳩公搵得番份醫生公應該都唔怕無口罩
再講依家喺歐洲都仲係無人戴口罩
啲人都仲未驚，我又真係唔多信老爺奶奶咁擔心佢哋要佢哋早成兩三個月番啦。
根本只係擔心封關走唔到

每日等睇妹豬日記

過兩日就推佢老公出黎做下show曬恩愛
又會有妹豬鳩like

好撚煩 係瑞典個陣就話無野幫到手
太遠做唔到野 跟住係到呻
返到黎香港 咁撚近 就日日出去行街收Sponsor
其實有無心幫手唔係靠把口 求其係Ig同人吹下水
有心既話住火星一樣幫到手
成撚日話做最擅長既事
D 10零歲靚仔都唔係一出世就擅長掘磚架
睇下自己個心啦 想唔想幫手一眼睇得出

妹豬日記
沒有三家姐的第六天.

第六天
三家的著作我已經看到第三頁了
字裡行間是多麼的純粹 沒有多餘的做作
第一本著作《為何》.. (名字太長我懶打了抱歉)
是我最愛的一本 原因很簡單
我喜歡最簡單的三家
封面沒有她的樣子卻也很吸引
我當然不是說三家不漂亮
但是令我動容的不是她的樣子
是書中寫出為愛奮不顧身的部分
為了愛人 捨棄工作隻身走到瑞典
從粉嶺搬到斯德哥爾摩
由空姐搖身一變成瑞典人妻
這個故事多麼的勵志啊
看這本書 你會感到三家對愛 對浪漫 對勇氣
都有自己的定義 而這些真實感受
不是隨便翻翻維基百科就會寫得出來的
要真正的感受過 擁有過
才會成就當天那個最無瑕 最真摯的三家
而最可貴的事 三家直到今天也沒有變
變的只是變得越來越有才了
感覺很像我另一偶像王迪詩小姐呢 (但最愛還是三家)
要是你也嚮往這種對愛情的追求
我建議你快點買一本看看
說不定誠品現在還會有貨呢
我已經很期待踏入十二時就可以翻看第四頁
看完要好好地想
三家離港一星期紀念要如何慶祝 嘻嘻

雖然39離棄左大家
但係妹豬日記係唔會咁做架

真係好勵志
我就冇呢d勇氣貼埋大床 隻身越洋去求偶
最終成功打動佢老公娶佢
好感人既愛情故事

看這本書 你會感到三家對愛 對浪漫 對勇氣
都有自己的定義 而這些真實感受
不是隨便翻翻維基百科就會寫得出來的
要真正的感受過 擁有過
才會成就當天那個最無瑕 最真摯的三家

請受我一拜，偷偷問一句....
你係咪要飲醉先打得出篇野？

只有真正愛三家的忠粉先會寫到

戥三鳩唔抵 成個愛情故事咁淒美動人 又坐擁十一萬鳩粉
嫁到這世界邊緣 竟然唔搵佢拍
好想睇到三鳩眼都唔眨係電視機前面對住d觀眾將佢同佢老公既愛情故事娓娓道來

當日我裝行假狗，一如既往咁樣搭小巴落到蘭桂坊睇下有無靚鬼仔。Well港男我當然睇唔上眼，點知企左一晚都無人埋身，見肚餓咪去左元氣食宵夜。
我一坐低，就見到隔離有個高高瘦瘦嘅鬼仔自己一個食壽司，係女見到都濕嗰隻，我當然都唔例外，腦裏面已經幻想同佢生左10胞胎，開個阿歷老母IG再投胎於是我大膽行埋去問佢：You fool? I eat it I eat it! 之後唔使多講我單人匹馬執晒細軟鏟去佢瑞典屋企逼婚now please call me Daphne Ansker, thank you.

妹豬日記
沒有三家姐的第七天.

今天是三家離港一星期紀念日
要紀念絕對不是因為攻擊三家的人說她「敗走」什麼什麼的 (我當然不是壞心腸 只是引述別人說的 因為三家粉都是乖乖的)
替三家可以暫時遠離煩囂感到高興
說她整容 不愛港 叫人自焚的指控
全都可以拋諸腦後 因為他們都只是嫉妒三家的一群
她有的 這班酸民都沒有 所以三家不要放在心上
而這日記都會記載著我對三家的思念
每過一天就更想三家多一點
你說如果把我的日記寫成書
我會不會登上誠品的排行榜呢
哈哈 還是不要獻醜了
因為三家寫作的功力也不是常人就能達到的
想著想著我快要哭了
原因是我看著三家的人生
驟覺自己是多麼的渺小
再發現明天是情人節了
三家可以一家團聚 在瑞典去哪兒做什麼都可以
我只能在家幻想有個男朋友和我在高級餐廳敲杯
喝著free flow香檳的情節
唉 上等人的生活始終不是屬於我的
還是好好睡一覺吧

聽日有情人節呈獻
夜晚8點出文
愛你的鳩粉上

39有講過世界邊端1嘅時候已經有人搵佢拍
39當時聲稱因為怕自己handle得唔好，所以先婉拒

依家睇返，所謂怕handle得唔好應該係9佬唔知條女背後作咗成個故仔出嚟
39計唔掂條數：為咗上電視機，到底係向9佬講真話，一係就對9粉講真話好
所以最後放棄咗呢個光宗耀祖機會

同埋同程仔啲真人互動一出街就露哂底
I do it I do it !

等你

講咁多個大話都唔知用邊個版本好
一出街係人都知佢habitual liar

一陣拍出黎變左老蘭飲到斜左嘔完ONS再貼埋大床做蝗蟲，啲鳩粉會唔會喊？

點會！
妹豬眼中：
39好敢愛敢恨
家姐好敢言好勵志呀
等我今晚又去飲到斜先
依家個個都唔敢出街，老蘭啲暗角毒能禿頭醫生天菜一定好能柒鳩飢渴姐
等我呀家姐！我好快就過嚟同你做蝗姊妹

唔記得咗改添
[黑警家屬呃人講夢境 再叫手足自焚搏輿論] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦 (6)

google search笑死我
三家姐 港大

咁三家姐啲垃圾書又真係係入到港大拉把嘅
果然係Writer / Columnist from Hong Kong
雖然中五畢業 入唔到港大
但唔緊要 書入到就ok！今次仲唔威過考第一？
(from HKU New Acquisitions List located in Special Collections)

齊齊陰道移民
奶盡外國福利

佢有接其他瑞典節目唯獨唔接嫁到世界邊端。
好明顯收左稿發現要同大家分享佢哋嘅經歷點滴講乜都死，仲有分分鐘要公開舊相。

可能冇同佢老公夾口供 一陣間佢老公爆響口話係LKF識咪大鑊

39最鍾意講大話，可能狗公都唔知39作到佢地邂逅得咁緣分天注定
No honey, we met in LKF don’t you remember? 麥貝兒真係喊出嚟

陳貝兒

笑撚左 三鳩真係好撚柒

24小時網絡保安員果然盡忠職守

Like埋才子
以三鳩痴邊個衰邊個嘅燈力
陶生今鋪真係要祝你身體健康

妹豬日記
沒有三家姐的第八天.

三家姐 hej! (這是跟你學的瑞典話 學得不錯吧)
祝你情人節快樂❤️
雖然三家的情人只有程仔 (meep巴算不算?)
但是你也值得其他人對你更多的愛
因為三家姐是獨一無二的
請原諒今天我有點肉麻
全因為這些都是對三家的喜歡
所以就讓我在情人節放肆一點 就一天 好嗎❤️
相信你在瑞典快要吃情人節大餐了
生蠔和香檳都準備好了嗎 哈哈哈哈哈
我在猜程仔會送你什麼禮物
這一次到底是什麼名店品牌呢
三家 請你不要告訴我
(輕聲)因為我會在你房間的相片中看到盒子的
不要驚訝 哈哈 因為我是個忠實的讀者啊
希望三家今天要好好的過
我不要在fb ig看到你(在放閃)
不然我真的會羨慕的
當你喝到有點熏醉時
也不用想我們過得好不好
我們會好好照顧自己的
你就繼續留在避風港吧
作為粉絲會給你更大的力量
作你最強的後盾 當你有了滿滿的愛和正能量
就算天塌下來 只要有三家在 我就不怕了
三家可以甜蜜的度過情人節
就是對我們最好的報答❤️

啲妹豬日記真係好好笑

多謝收看

I love 妹豬日記
不過可嘔可以祝埋三家今晚食多D 生蠔、做多D 愛？

希望程仔可以比個三鳩b比三鳩
畢竟都恨左好幾年
唔講喇 廢事mon po三鳩睇到嬲嬲豬

相信你在瑞典快要吃情人節大餐了
生蠔和香檳都準備好了嗎 哈哈哈哈哈

笑死冇命賠

知唔知道佢可以告你性騷擾？唔好做傻事

其實三鳩唔會明白
點解我哋咁執着要佢同廢J絲打道歉
佢只會覺得我哋針對佢

阿檸今次真係好陰公（雖然我唔係好知佢係乜水，淨係知係39d frd)
不過我諗39 見佢之前被電台炒可能都同佢割左蓆了

多謝你哋

條三鳩靜靜雞又幫自己加followers
我唔日日po上嚟唔代表我無睇住嫁喎三鳩

嘩，好似好耐無見你上水！
我仲特登每個人起底睇吓你喺咪你改咗名
人無事就好啦！

三鳩應該好快準備上水做菠蘿雞

你心地好好
好心三鳩同大家學下點樣做一個善良嘅人

瑞典蛀米蟲好似關左最新張相嘅留言

不過我地會繼續狙到佢同你道歉

7093 被列入戰略物資

可能都驚39粉問長問短

三鳩家姐 Emily Fung之前一直摺埋fb page
依家見無乜嘢 又開返嗰化妝page

39想做善良人首先要做正常人
但睇情況39要下世先做到好人

妹豬日記
沒有三家姐的第十天.

三家姐 對不起
我的日記昨天忘了打
原因是我滑著滑著手機就拿著手機睡著了
但是 對你的的思念沒有因日記而斷續
也不代表我們忘記了三家
大家都會記得你在瑞典躲得好好的
悄悄地告訴你 我昨天吃了譚仔三小辣
這算是另類的聯繫嗎 哈哈哈哈哈
希望你可以原諒我吧
我以後會努力的寫日記
期待可以把日記寫滿
然後親手送給你
三家 情人節過得好嗎 吃得飽嗎
不用回答 我也知道生蠔有多美味
雖然我們等你的新貼文等到花兒也謝了
最近一張照片連留言功能也關了
你知道我有多擔心嗎
可能是網上的輿論令你壓力太大了
要是我也會吃不消
雖然家人當警察是個不可改變的事實
但還是十分欣賞你的坦誠
這種率真才是難能可貴的事啊
我相信美麗堅強的三家會好的
或者是三家留在香港夠久了
付出這麼多 我想鐵人也會累吧
不管如何 我會繼續為三家打氣
在瑞典想待多久就多久
想什麼時候回來都可以
保重身體 好好休息 愛你❤️

一定要狙到佢收皮

追曬你啲日記 好好笑

佢隻狗乸家姐page係乜？
隻狗老公乞乞埋埋咁撚多ot都唔夠洗呀？

好似del咗page
明明晏晝仲睇到
39都mon po mon得幾貼

得閒拎出黎睇吓relax吓

妹豬寫文d比喻用得幾好

大家都會記得你在瑞典躲得好好的

Emily Fung Make Up 咁上下
無cap圖
好似另一個絲打講咁
嗰page已關
三鳩同佢家姐一日唔解釋點解扮唔識
一日唔駛旨意開返嗰page
見一次report一次

我仲第緊三鳩講下做乜要講大話 明明16年出左樣 17年結婚又話自己未出樣 唔可以推隻狗乸家姐出黎
呀dapdap 咁呢d算唔算講大話呃人？
狗乸家姐好失禮你咩？要扮陌生人自用幫佢落廣告？
係咪唔想比鳩粉知佢係你親家姐R折咋？
又話係觸不到的閨蜜既 要幫手買書嗰陣就閨蜜買完就898

好心啦講大話都連戲d啦 比人踢爆好柒架
祝你永不翻生 成世做過街老鼠呀毒婦

原來隻狗乸家姐又係鐘意伸個龜頭出黎
咁等錢洗 做乜要閂左個page呀死狗乸？

岩岩追番啲po, lily lin係 block左我定 private左acc 睇唔番啲 痴線言論 哭能咗

仲等緊三鳩出文寫返點解扮唔識自己家姐 化妝師emily fung 呀

有乜嘢十惡不赦嘅地方

Dap Dap呢排深潛到連水曱甴姐夫都打撈唔到佢上水
掛住Dap Dap
連深潛都可以keep住跌followers

39係咪唔再買followers啦？

聽日又到星期二 成個星期最期待聽日
好想知三鳩寫左d咩垃圾出黎

係咪同讀者分享敗走瑞典既心路歷程？
定係講寫埋今期就比am730收左皮

黑驚老公成30萬月薪都唔夠

由細到大一直都好想做作家，我手寫我心，仲威能過入港大「舊地重遊」。

大個之後我終於做能到喇，但最近我愛嘅小漁村發生太多事，令我無哂靈感寫文，程仔見到我提唔能到起勁個樣又好擔心，想我暫時放下專欄工作。

雖然係好唔捨得，不過我唔可以再自私喇。

我會好好記住呢年為專欄所wiki過嘅一切，會喺遠處繼續想念同祝福大家。Goodbye AM730.

想做作家所以樣樣野都講大話吹水唔抹嘴

得張圖

掛住你啊廢j絲

廢撚到，想點啊，又出黎呃飯食

果然真係垃圾 冇令人失望

嘩 我屌

廢文都冇句
好失望
仲要自嘲外國雞扮豁達
收皮啦

連登巴絲仝人恭賀三鳩姐轉型做插畫家

以後39又多個朵擺喺ig bio啦

Writer / Columnist / Illustrator from Hong Kong

喂呀
一陣中五學歷之39又要google咩叫illustrator喇

漏左 24/7 cyber security 牙

笑死

一場肺炎就帶走左愛港三鳩
好想三鳩再做擅長既事 扮樹窿同鳩粉傾心事 教下鳩粉點抗疫

以為張圖係google ad呀屌

痴線
張圖嗰種柒味唔簡單，仲尷尬過老夫子耐人尋味

究竟係編輯嫌鳩佢啲文廢所以叫佢轉畫畫？
定要佢每個禮拜寫幾百字實在太難於是佢毛遂自薦？
無論係邊個提出依個改動都證明咗：
39你真係唔係寫文嘅料

3分鐘熱度依個特質真係好啱啲一事無成嘅（中年）mk
畫畫依啲嘢，你都係留番畀你嘅曾經好友謝曬皮嚟做啦⋯
寫又寫唔到、畫又畫唔到，霸住個專欄做乜？

真
我仲心諗佢篇文去咗邊

是咪on9?
認真睇得佢d垃圾多
個人中英文水平會劣化

Emily Fung 又出返嚟喇

仲未解釋點解兩姐妹扮唔識呀

Mon post 三鳩dap
記得提你家姐Emily Fung摺返埋嗰page呀
仲有 提返Emily Fung 係警嫂呀
費事有黃絲妹豬唔小心請咗Emily Fung 就唔好喇

Anita狙擊得好快
就算無三鳩警嫂唔係想有得撈呀嘛？

黃色經濟圈唔駛旨意有三鳩家姐份

佢專門幫返啲警察家屬化妝喇

面皮咁厚 仲夠膽開返嗰page吸生意
今次好勁
嗰page俾人話專完都仲喺度

狗乸emily fung又閂左個page
快d叫你個妹大話三鳩出文講下點解要扮唔識你幫你賣廣告啦

Cr:人西group

已經慣性講大話講到乜都兜唔倒

唔知佢老公知唔知自己老婆係habitual liar？
呑唔落既mon po三鳩幾時出文講下？

哩幾日emily fung keep住有po化妝相上fb

Po完又摺返埋嗰page
有乜嘢意思
三鳩dap快啲堂堂正正解釋喇
睇吓你令到你家姐 aka 警嫂emily fung 幾咁鬼祟

39擺明驚封關先急急腳走啦，我覺得佢最黑人憎就係成日將d野包裝到好偉大咁。之前既番香港cap水，然後有肺炎急急腳走係因為怕死，咪直接講囉，做得出又唔敢認，真係睇佢唔起

無錯，畀人話偽黄唔係無中生有的！
無人唔畀佢高調拎光環，但實際行動有眼睇
咩都唔做但又想沾愛港的光，就嚟放個屁都關愛港事

39新粉絲，依位台妹好感謝你都嫁到香港會覺得幸福，唔厭9香港，仲學識廣東話。但係你偶像39移民到瑞典同你係完全相反，希望施主早日醒覺

你黎香港受難，三鳩就番北歐做榮譽白人，笑撚死

幾時開多個三假ac

今次真係黑警死全家
唔怪之得三鳩急急腳走人

繼續集氣
黑警死全家
包括姨仔

叫三鳩姐個家姐學定死人化妝先啦

鯨魚唔係魚，水警唔係警

39潛水第 11 日
721 - 7個月

39琴晚有無同妹豬們一齊開香檳慶祝呀？

輕輕一推

其實佢老公係瑞典人定法國人？
之前佢有個post係法國影話咩返鄉下 以為佢老公係法國人

瑞典毒撚一條
三鳩心諗毒咪毒 起碼佢有瑞典籍

屌真 係外國住呢啲樣真係睇撚唔上眼

佢老公識法文

等我仲一直以為佢係法國佬係瑞典定居搵工做 三鳩先懶得學瑞典文

如果係咁咁佢都好應該學吓法文啦

39之前讚自己條佬讚到天上有地下無
又話佢米八又醫生又識多國語言好叻盛盛盛
屌講到尾，外語嚟講佢咪只係識法文
英文同瑞典文基本嘢嚟啦
大家香港大都至少識三種語言，仲唔計好多人都會學吓日文韓文法文乜乜乜

我都唔明有咩好曬命

冇錯 作為一個so called 專欄作家都可以目不識丁
唔好話寫啦 做飛雞都可以英文差成咁 有冇搞撚錯

真係好似蝗 搞個閪拎單程證 又唔融入人地文化 講到全世界欠咗佢咁

三鳩真係不學無術到影衰港女
真係蝗蟲心態，淨係想陰道移民
去到就日日叫春話香港有幾好幾好
實質都冇諗過融入

同班大陸西喺加州拉中國旗係一啲分別都無
就算唔計佢扮黃
以佢咁垃圾嘅文筆真係唔好再荼毒香港文壇

好多歐洲地方高中都要人揀一兩科外語讀㗎 識三種語言真心輕鬆

唔好忘記39 成日講大話，可能禿鷹淨係識兩句bonjour bonsoir 就話佢識法文

係三句 人地仲識講merci架

禿鷹
呢個名貼切過清佬

仲有merci beaucoup
咁就有4句啦

唔係呀 啲人喺佢linkedin搵出嚟

清佬喺大學讀過一年French studies

最好笑係上星期二39畫清佬畫到成隻禿鷹咁 唔知做乜鳩

就係呢張相俾39 fake 我以爲清佬係法國佬

但好多時我哋都會將去手本叫做番鄉下
不過39身為一個habitual liar 最撚叻有心人裝無人㗎啦
大把前科，例如：
1. 無恥到喺hku問有冇師弟師妹
2. 扮哂支持立場、課金捐款但畀我一嘢踢爆佢本身6月受讀者所托share捐款link嗰陣根本認為無需要捐款
3. 連自己親家姐都唔認，懶喺中立咁介紹新娘make up

是但噏三個例子出嚟都覺得好撚虛偽嘔心

日本

三鳩做乜靜靜雞改返自己做comedian
明明係出過三本著作既author黎架嘛

同暗示自己HKU 一樣，面皮幾十光年厚

係habitual lair full time

感謝三鳩提供笑話

我補番張圖先
2019/11/09

三個幾月跌咗700 followers

計埋佢陰d陰d買粉
實際應該跌左有1000

桃姐look

佢既存在本身就係一個笑話
出過三本垃圾 好意思話係著作
咁大口氣 驚唔驚比d真•作者恥笑？

雲漢絲啲cap圖多到夠開成個album

新一篇AM柒三檸更加痴線
無內容到唔知睇咗咩

am730咁都收貨

畫乜嘢......

you too呢條梗要玩幾多次姐呢條垃圾
am730點解可以咁大愛？連垃圾都可以包容？

嘩 無貨到，又you too 好心佢啦 無貨交就將個三本著作用畫重出一次一樣content 既四格

翻抄內容黎講 佢都算專家

屌 好尷尬呀⋯

係相簿勁多文宣、警暴同39 archive

黎緊第四本書（如果仲有得出）可能係插畫書
不過內容就同之前嗰三本一樣
循環再用嘅極致

最近三鳩深潛咪慳咗你手機好多位

佢想講佢同程佬除夕去食飯
然後笑鳩個侍應enjoy the night too單野呀
唔撚睇開佢真係會唔撚明佢d on9邏輯
簡單講就係一雞兩味
出完ig post又出專欄
稿費輕鬆袋穩thanks

利申正職係39傳心師

所以佢畫緊果隻不知名生物原來係自畫像

係呀，點解要畫專摷人後花園垃圾桶搵嘢食嘅浣熊做自畫像

去茶餐廳 畫件呀婆衫
維持麻甩形象 扮毒撚 冇難度
後面寫埋學生免費添！！！
嘩！光環又get

39傳心師

最鍾意睇你d cap圖

三鳩呢排無update
係咪忙緊幫妹豬搵口罩

可能人地養胎呢
遲下就打鑼打鼓出post架喇

咁得閒留喺屋企 梗係要做39愛做的事

又唔洗撲口罩 又冇工返 可以專心搞大幾年都冇聲氣既個肚

嘩佢個小學雞專欄仲未收皮
宜家文都懶得打 畫埋d濕鳩插圖當交功課
Am730好心咪乜垃圾都照收啦

開始懷疑AM柒三檸搵唔到專欄作家 要收留三鳩喱啲垃圾黎頂檔

話唔定39為左挽留專欄作家個虛名，用超低價半賣半送咁同AM柒三零合作

失去三鳩第十八天一推

咁快就玩爛了唉

佢唔伸個龜頭出黎冇嘢笑
mon po三鳩快d衝出黎柒啦

苦等am730 睇三鳩巨著

想睇妹豬日記多d

三月輕輕一推
仲有一日就可以睇到三鳩垃圾專欄

推，三鳩死了去邊

今日好似無出
妹豬感到傷心

既然三鳩無update，回顧下佢以前啲嘢幾咁矛盾戇鳩
第一次睇三鳩係佢樣都未開嘅時候，相都無樣，但係字裏行間都睇得出呢一條港女係幾咁崇洋，仲要扮晒蟹話乜野好想男朋友係港男假撚到，只係因為喺外國生活就開Facebook page嘅人會想甘心媾港男？佢字裏行間嘅又要曬命又要扮蠢，好噁心，之後佢人氣越來越高，估唔到因為反送中搞到身敗名裂

又要曬命又要扮毒

佢個style都係讚到洋腸天上有地下無 之後臨尾梗係會加返句 但其實港男都唔係咁差

Exac7ly
得閒J返啲相都比男朋友電親
好想佢同我一齊篤魚旦
搵到合適嘅人就知道點解之前全部都唔work
妹豬唔好灰心

因為你用廣東話先表達到個西格呱
I do it I do it連表達都有困難

妹豬：多謝三家咁你喺邊度識到呢條天菜
39已讀不回

版權所有 請勿轉載

咁撚柒 轉載都嫌影衰自己

唔夠錢買粉？

好尷尬嘅畫功
以前比啲39粉讚下啲畫好正 就以為自己係大畫家

個伴虎o麥頭好似係就咁copy and paste
學咩人講版權呀

完全唔撚知佢想表達d乜?

am730係咪白痴？！
咁都收貨

沖涼唱歌十個有九個都會啦
懶係有共鳴咁

妹豬日記
沒有三家的第廿五天.

隨著三家一直沒有更新近況
我寫日記的動力也逐漸減少了
三家 你在哪兒？過得好嗎？
比起自己和身邊的人 我更擔心你
原因是 前幾天我在睡夢中哭醒了
我夢到三家在誠品辦簽書會
簽着簽著三家突然消失得無影無蹤
夢到這情景我馬上驚醒了
這到底是甚麼的預兆
三家你是否永遠都不回來了
那個有關MLA的帖子
是否對我們最後的說話
想到這裡我的眼淚都快要掉下來了
但我知道 這一切都是錯的想法
因為要是我是三家姐 我早就不會再露面
甚至連專欄也懶得刊登
(順帶一提三家的專欄最近變了插畫
很漂亮很有深度很喜歡 大家也快去看)
但我知道三家是個堅強的人
當一切好了 三家就會好
三家姐好了 我們也會好
就讓時間證明一切
用愛面對所有的白眼
三家 撐你

即刻寫翻篇俾大家止渴
久等了

佢係咪搏谷底翻身
成個月唔update 到時一up就話有左 搏d未follow過佢既妹豬唔知佢d衰嘢 like佢睇混血b

妹豬比三鳩更值得擁有專欄
篇嘢勁好笑

諗起格離post講藍底名校secrets
又係比連登狙擊到停咗一兩個月update
之後等人唔記得哂嗰陣就重新開po洗底

不過痴線西三鳩終極支持者a.k.a妹豬一定會記得三鳩嘅

我要同三鳩共同進退 佢一伸個龜頭出黎就扑下佢
我係唔會好似三鳩咁 咁易就放棄 話放唔低香港呢個小漁村 好既壞既一齊面對 但係一有肺炎就執包袱返瑞典

妹豬係唔會同三家搶飯碗

睇定啲先，邊會咁易放棄個明星夢丫 好彩有你地成堆網絡暴徒監察住

三九死左去邊？

人西谷嗰班先勁
連租客fb都畀佢哋搵到

連租客返左印度都知

冇追一排，條婆娘因為武肺敗走返瑞典？
說好的齊上齊落？

返黎香港冇錢搵 仲上乜
深潛就有佢份

連買followers嘅錢都無
躝返去做蝗蟲算啦

最好匿埋喺屋企唔好出去
費時失禮晒香港人
住咁多年都學唔識瑞典話

留名等睇39以深情長文復出撩動妹豬心弦
Keyword :
自愛
不為別人而活
Social detox
面對仇恨愛係最好嘅回答
臭雞
Haters gonna hate
身邊有人明白就ok
我愛香港
謝謝你們
我愛你們

睇嚟我哋可以整張bingo卡

我諗到少少，借位一用

我唔可以咁任性/自私
我要長大啦
我好善良又貼地
成日諗起香港小漁村就喊
程仔好能愛我
我好能愛程仔
我係好人，好人一生平安

我又加先

天佑我城
呢啖氣我真係呑唔落
我準備出篇文講下
話我乜都得 話我食洋腸就唔能得
到底你地狙擊完我未？
我唔食 meep巴都要食 我層樓未供能完架

行出街又話比人歧視架喇
同支那人冇分別

唔知點解聽到佢把八婆聲

上面太長唔 quote
不過呢兩句一直上榜啦
我一直都在
會喺遠方祝福大家

隔離post 搬過嚟
[底已起] 極醜惡FA為求自保 出賣手足

中意得三家姐都唔係好人嚟
唔知依個係咪盲毛妹豬呢

話咁快係遠方祝福香港既細膽和理非三鳩深潛左就一個月
咁撚得閒幾時出文講下唔認親家姐幫佢賣廣告單嘢？
我等左差唔多半年喇

覺得三鳩再出現
就係佢同大家講
我終於有咗喇
等一眾妹豬
aka觸不到的龜me
可以祝福佢

希望佢個肚爭氣d 話晒班鳩粉等左三鳩boy等左幾年

留名等睇三鳩直播三鳩boy破處

預告明天的日記

妹豬日記
沒有三家姐的三十天.

一個月了
我對身邊事物快沒有耐性了
不能上學 不能外出
連三家都不知去哪兒了
但令我最生氣的事
今天在網上看到有個極度無聊的人
改編了一首Gin Lee的歌
內容都是在取笑三家的
雖然歌詞都不是事實
但我真的很生氣
真不明白這些人為什麼要一直攻擊別人的人生
就不可以自己好好的活嗎
這個人最好不要讓我在街上看見你
歌詞我貼在這裡
我要讓大家知道這些人到底有多無理取鬧

篇妹豬日記好好笑
三家姐點解可做作家

可唔可以like一千次d歌詞
ben絲篇妹豬日記精彩過三鳩個濕鳩專欄幾十萬倍

敗走一個月
玩大啲賀賀佢

鳩粉表示 ：好能高質

想睇多d你既作品
希望三鳩以後都咪撚蒲頭 咁就可以睇多d大家既作品

第一次聽gin lee隻歌覺得第一句好似唱緊「棺材山地」

新東補選果陣佢係度瘋狂J天琦搏like
而家諗返起真係污撚辱左我琦
屌你老虎三鳩蛆

屌你老虎
笑死我咩b

屌你老虎
絲打好斯文

連鬧佢嘅comment仲存在喺佢個Page
24/7 cyber security 去左邊呀？

好高質呀
妹豬真係臥虎藏龍
成班鳩粉啲文學造詣高過偶像鳩咁多皮
咁落去39會唔會唔敢上返水

可能就係迫緊鳩公日日搞搏谷底反彈
條公連貓狗都冇乜興趣，分分鐘性冷感/唔想要仔女

建議mon po 39可以幫嗰page改名
為何瑞典媳婦肚皮一直沒有聲氣 by 三鳩
同班妹豬龜me分享吓心路歷程

以上只針對要死全家嘅黑警家屬
其他想要bb嘅善良絲打
小天使好快會嚟搵你哋

應該唔係唔想要仔女
幾年前已經出post話禿鷹恨做爸爸
佢出過篇文話禿鷹話要生個眼耳口鼻都似三鳩既鳩b

可能佢地最近忙緊起底 所以成個月深潛

push
G持你恆心

禿鷹想個仔/女好似39咁聰明？
想個小朋友第日中四bio test 每個unit 都唔合格要重測，中四要留班，之後讀完中五就無讀？
可能39 呃禿鷹佢hku 畢業，禿鷹懷疑佢英文點解咁差佢就話自己major 中文
Btw 瑞典開始排華喎，唔知對39有無影響呢？不過佢都唔出街，有鬼影響咩

你都知成個page其實係三鳩幻想世界

笑死我

唔好拆穿啦 搞到三鳩又要諗d大話去兜架喇

我哋先係真·三鳩粉

等睇民主女神三鳩訓斥當地排華 之後同啲腦殘粉講好掛住小漁村，其實一啲都唔想住北歐

截至今日瑞典確診個案以經超過200個，以經多過香港啦
歐洲人又唔戴口罩，又唔隔離，清佬仲要喺醫護嚟
瑞典仲危險過香港喎
好擔心佢哋嘅瑞典家人，同埋唔再自私嘅39，唔知今次又打算幾時避走返小漁村呢

住係北區既鳩爸鳩媽表示好擔心

瑞典唔係好細，但我諗d 個案主要集中係stockholm 附近
39 到時又走返返黎就真係笑死
不過瑞典爆成點佢都唔驚啦，佢都唔出街
萬一程仔中左，佢咪好似棄貓咁飛左天菜囉，easy job

好啱呀屌！歐洲依家根本危險過香港
屌你老味出街仲要畀人歧視
唉呀心好累 已經打定輸數會奶嘢

...

三鳩幻想世界
跪求三鳩改page名！！

每個星期淨可以靠am730得知三鳩仲在生

真心覺得三鳩d插畫好垃圾
好心唔好霸撚住個專欄啦

am730係咪冇budget搵皮皮畫？

或者三鳩自己頂唔住自己啲畫先

闊條面三星期就變窄左

即係當佢準備出門口，知道外邊有人就會等到人走晒先，再慢慢申返個鳩頭出去？慘慘豬不如同人講你係啞咪得囉，唔駛同人對話，一路鳩笑就攪掂

扮咩心地好丫妹豬你就呃到

瑞典日常？？
關瑞典乜Q事

話說就嚟爆post
依家三鳩又唔知死了去邊 仲會唔會開新post

瑞典毒撚日常

照開？
如果唔係佢突個頭出嚟嗰陣大家唔知去邊扑傻瓜
佢都仲未同你道歉！！

唔知佢幾時出返嚟呢

唔開就正佢中下懷
N個訴求佢都未撚complete哂

我驚佢唔出嚟無新料就唔開

支持照開！
又有好期待嘅睇妹豬日記睇
又有三鳩每週廢圖睇

支持照開
睇佢隻狗乸家姐仲伸個龜頭出黎開返個fb page 就知呢家人唔會甘心咁就收皮

平心而論瑞典啲人真係比較毒撚mode
好少話無啦啦同唔識嘅人搭訕
極端少少就會見有人喺出面就廢事撞到尷尬
不過佢嘅話 怕溝通唔到嘅成份比較高

淨係講句hej 就完場 諗起都尷尬

所以39個天菜老公咪都係毒撚一名

三鳩失蹤一個月一推

可能有左三個月先上水呢

咁可能要一年後

到底我鳩去左邊
鳩～～出黎啦！

等緊我鳩出文屌瑞典佬歧視佢黃皮膚黑眼睛
有無人記得我鳩之前喺瑞典睇戲比八婆歧視

有 好高質
妹豬果然多才多藝

當然要開post支持我鳩
To do list咁多嘢未做
又未出文解釋佢家姐sponsor髮型單嘢
仲要個post一靜 狗乸就心思思上水搵食

不過真係估唔到推下推下都就爆post

住低排隊等睇Post (9)標題

我記得

我鳩快撚d出文屌鳩瑞典佬啦！！！！！
我地成班真•讀者等緊

39滾兩滾

好鳩文重溫
老老實實 單嘢如果係真嘅話39係幾慘
但一直對喱件事嘅真確程度或多或少都有啲保留
大家都知瑞典喱個國家左膠大愛到極致 又怕同陌生人接觸
種族歧視唔可以話無 但做到咁出面又另一回事

瑞典確診案例去到750宗啦，39幾時會話因為自己父母擔心，所以唔可以再自私落去，自己一個人返香港(當然唔預清佬啦，人地適應唔到香港架）然後寫God bless Sweden?

呢度d 巴絲好勁，記得哂39講過D咩

有時佢唔記得自己講過咩大話
我地好心幫佢記低炸

等睇瑞典娜娜出聲

三鳩應該驚到震哂
無諗過歐洲爆得仲勁過香港
自己老公仲要做高危職業
真係唔返好過返
一連喺最差嘅時候做錯兩次決定
返香港嗰陣就無嘢做 敗走返瑞典嗰陣又有武肺
7到 如意算盤完全打唔響

嘩，第一次睇呢篇嘢添
39正一門口狗

就當佢講嘅嘢係真，佢條仆街平時就網上兇狠，現實碌撚，淨係係屌鳩自己人，俾外國人蝦到上心口就淨係識喊同係fb圍爈屌人臭蝦，乜佢鬧人唔係好撚叻咖咩？做乜唔敢當面鬧返人呀？

同埋佢真係中學未畢業咁，嗰兩個瑞典妹坐後面，同佢個人柒or理解能力低有咩關係？要睇到下一句段先知佢哋係咁un，句句子斷到咁，真心on99

條撚樣收皮啦，無料扮四條既代表人物
仲有唔好忘記佢隻狗乸家姐Emily Fung

仲要就自焚論向廢J絲道歉 叫人自焚叫得咁爽 收皮啦死八婆 咁撚黑心

嘩我第一次睇呢篇嘢
先唔講佢呢篇嘢有幾多成係真先 因為我唔信瑞典呢啲咁大愛咁左膠嘅地方會有呢啲人
假設佢係講真先啦 佢平時把口唔係好犀利㗎咩 叫人自焚就聲大夾惡
喺外國俾人恰就縮返入老母閪再上網鬧人臭蝦？

話清佬成道門咁高又係笑死我

最後我唔明點解一篇咁樣嘅嘢都可以咁多錯字
幅度呀hku才女大作家

39 點算瑞典而家放棄治療

仆街 啱啱無聊去咗睇舊登講三鳩個post
終於有proof證明佢po過HKU抄舊地重游
不過可惜得一條link 唔係cap圖 三鳩已del post

我用一碗譚仔三哥做賞金！！
召喚有人提供cap圖俾我睇！！
好討厭！！
你地個個都有親眼睇過佢白撞扮hku人，認親認戚搵師弟師妹，唔制呀！！！
我又要睇～～～

華明邨 都有單確診

程仔家人好擔心所以及早起行<—-呢句算唔算自爆左唔係打算長住？

應該唔算
因為我鳩係榮譽白人中文唔好所以長期詞不達意

你知啦
話晒都係瑞典媳婦
中文唔好都好正常

瑞典文唔好呢？

一日最衰都係班瑞典柒頭聽唔明我鳩榮譽白人發音
所以班臭蝦長期歧視我鳩
我鳩真慘 聞者傷心聽者流淚
忠實妹豬聽到都想大叫 Mammy Mia! 點解要咁對我鳩

將就吓啦
咪識hej同fika囉宜家
想點呀

三鳩係咪中撚咗武肺？
潛咁耐唔似佢性格喎

又炒冷飯

到底要幾冇料先可以不斷炒冷飯？
專欄大作家喎

要用心睇多次先明想表達咩

其實係咪學緊老夫子，耐人尋味

無料 都可以 唔炒冷飯, 佢係腦便秘 三鳩 唔好咁快財才都盡
唔好玩

FYR

為何斯德哥爾摩沒有譚仔三哥: 三家姐

瑞典禁忌食物
2019-11-26

根據瑞典不明文規定，辦公室、親戚家中、朋友聚餐派對等等，永遠都有一樣唔食得嘅食物。呢樣食物除咗自己唔會食，每當問起身邊嘅人要唔要品嘗，人人總會耍手擰頭，斷然拒絕。如果你盛意拳拳，同枱嘅人或者會表現得千不甘百不願，然後將呢樣「禁忌食物」切成一半，只拎走其中半份。到你再問其他人，下一位好可能會將碟上剩低嘅半份「禁忌食物」再切成一半，然後拎走其中半份……最後「禁忌食物」會被切到不能再細，等到凍晒，直接被丟棄。到底係咩食物咁神秘、咁唔受歡迎？呢樣「禁忌食物」只餐都會出現。佢唔係臭魚、唔係咩瑞典特產，講緊嘅係餐枱上每碟嘅最後一件。

喺唔少瑞典人眼中，擅自拎走餐枱上嘅最後一件食物會被視為冇禮貌嘅行為。而通常食物越受歡迎，最後一件就越可能會滯銷。因為人人都想將最好食嘅留俾其他人。最顯而易見嘅例子有瑞典辦公室公家食嘅蛋糕。尤其是大家同事關係未到好熟，人人都唔好意思去奪走最後嗰件蛋糕。通常美味嘅蛋糕被分到最細後，喺雪櫃雪到過晒期就會被丟入垃圾筒。
呢種咁獨特嘅禮讓文化我都係長大後移居到瑞典先見識到。由細到大，長輩都教我哋要珍惜食物，每一粒餐都得來不易，每一滴都唔應該浪費。瑞典呢種互相禮讓嘅精神係好，但我更加欣賞香港人嘅直接。喺瑞典生活期間我都被瑞典文化薰陶唔少，或者都係時候等我將香港人珍惜食物嘅精神傳返去瑞典，一同爭取自己心中最想要嘅一塊。

一名乾物女，過氣空姐，為愛由北區移居到北歐多年。熱愛地球同時喜歡講粗口，志願是能夠與動物溝通。

fb：為何斯德哥爾摩沒有譚仔三哥 by 三家姐 ig：sis3ter

真心唔明點解呢d垃圾仲可以霸住個專欄
我寧願am730用個專欄寫抗疫知識 起碼有d建設性

老馮要學瑞典文架?
瑞典咁多柒頭，憑咩要尊貴既39學？！
就算要得罪全世界，老娘都唔怕

容海恩?

如果無睇開佢真心唔會get到佢d 鳩式邏輯

佢究竟想點不如真係乖乖地摺埋唔好出嚟獻世
心痛我鳩已經胸無點墨仲要個個星期絞盡腦汁度篇稿出嚟

冇晒聲氣令人懷疑佢安胎中

39係咪已經唔打算更新social media淨係霸住am730做「專欄作家」算？

如果係真
到底係大肚而敗走定係想走先搞大個肚呢

可能一開頭番香港就喺為咗睇中醫調理身子

話佢唔識做人呢，係真嘅！！！
既然瑞典鴨瑞典羊已經有共識三個人share最後一舊cake ，咁好心依條唔識人情世故嘅毒撚就爽手大方拎走最後嗰1/3舊嘢啦！
仲分落去？好得意咩？我喺佢朋友一定o嘴
條友真係唔識㗎喎！

希望依篇嘢只係39嘅幻想世界而唔係真人真事啦
因為真係好柒⋯佢個款真心好似自卑到不得了，做咩都畏首畏尾，點知做多錯多。

咁仲去食生蠔
好寒涼架

到時又可以出垃圾文曬恩愛 話佢個瑞典籍老公為左佢同bb好 要佢遠離輻射 唔可以成日玩電話 但係自己就好掛住班鳩粉 所以上下水

今日一推

推一推 一排冇留意我鳩

好擔心39

三鳩ig follower去到51.6k
佢唔洗出post都keep住跌粉

真•鳩粉係呢邊繼續推下post先

佢去咗邊

連登妹豬不離不棄，輕輕一推
食家歐洲爆到仆街，佢唔會咁自私丟低我哋依班歐洲妹豬番番香港㗎可？

瑞典屋企人擔心呀嘛 唔可以咁自私 要對佢地不離不棄架
趕都唔走架喇

開到8

邊條仆街教三鳩深潛架知唔知成班鳩粉都好擔心佢？擔心佢中左武漢肺炎擔心到喊𠹌左

要幾日先del+block人咁唔正常
好擔心我鳩中咗武肺 連做keyboard fighter都無氣
哭𠹌左

我鳩究竟死了去邊

三鳩～～～死返出黎未
好掛住我鳩出文屌人既日子
唔屌冇得笑呀大佬快d出黎啦

我鳩心諗早知留喺香港陪妹豬啦 我地要共同面對

我鳩邊會咁長遠諗到歐洲爆得仲勁過香港
人地依家要同瑞典呢個大都市共同面對 唔得閒理香港呢個爛鬼濕鳩小漁村

睇返三鳩啲垃圾專欄 呢篇真係睇到我眼火爆
收皮啦三鳩 你係專欄出埋名嘉里酒店buffet 懷疑幫人賣廣告不在話下
明明6月果陣好開心咁任食生蠔、香檳任斟嫁
偏偏9月先喺am730出文 仲好意思講話喺氣氛低迷下為自己打打氣
臨時結尾仲突兀 講話帶父母出去食自助餐一定會帶夠錢

成日用自己發生既柒事講大道理真係好能嘔心
我係妹豬都係咁話架喇

同樣情況下 點解嘉里酒店開得名
而IKEA 又唔開得名呢？ 話唔係幫嘉里賣廣告我都唔信啦
Btw唔好聽三鳩講 唔好幫襯香港IKEA

同埋要刻意提起瑞典呀嘛

唔小心不推

推返2下先

三鳩同廢j絲道歉未

留1001俾樓主